<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241214001700 +0100" stop="20241214013900 +0100"><title>Nunca hables con extraños</title><desc>Sara Taylor es una brillante psicóloga criminalista que investiga la personalidad de un peligroso psicópata acusado de varios asesinatos. En ese momento entra en su vida Tony Ramirez, un joven misterioso que no tarda en seducirla.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/nuncahablesconextranos-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214013900 +0100" stop="20241214030200 +0100"><title>Apocalipsis en Los Ángeles</title><desc>Se detecta actividad volcánica en el núcleo de la tierra y los científicos descubren que la ciudad de Los Ángeles está a punto de ser borrada del mapa.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/b87ee5fc-3b95-4a84-9f8f-81b43bef51ed-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214030200 +0100" stop="20241214043100 +0100"><title>Voyage of time: el viaje de la vida</title><desc>Del nacimiento de las estrellas a la evolución de la vida sobre la Tierra, el primer documental del prestigioso cineasta Terrence Malick es una obra magna que ahonda ni más ni menos que en los misterios de la creación. Malick sigue la línea de las fascinantes imágenes que poblaban “El árbol de la vida”, viaja al espacio y escudriña la Tierra.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/526c98ba-731d-4f33-af71-78ba11dc950f-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214043100 +0100" stop="20241214060200 +0100"><title>Orfeo</title><desc>El prestigioso poeta Orfeo es seducido por una enigmática princesa, que no es otra que la Muerte. Por ella, abandona a su esposa, la bella Eurídice. Cuando ésta es asesinada por esbirros de la Muerte, Orfeo decide seguirla hasta el inframundo para rescatarla. Entendiendo la imposibilidad de su amor, la princesa devuelve Eurídice a Orfeo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/07/17/orfeo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214060200 +0100" stop="20241214074800 +0100"><title>Un verano inolvidable</title><desc>Después de la muerte de su padre, tres hermanas deben mantener a flote Immenhof, la granja de caballos familiar. Juntas deberán superar todo tipo de adversidades para poder conservar su querido hogar, en bancarrota.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/verano-inolvidable-kv6d-1248x698atabc_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214074800 +0100" stop="20241214091600 +0100"><title>¡Vaya bichos!</title><desc>Apolo, un grillo viajero de gran corazón, llega a la ciudad de los pequeños bichos en un momento en que el reino está amenazado por la malvada avispa Crispa, que ha secuestrado a la Reina, la abeja Margarita. El grillo, ayudado por una abeja y un piojo muy divertido, se lanzan a una peligrosa misión de rescate.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/d58bd7bf-21b6-47cd-b630-4c7b9b916d05-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214091600 +0100" stop="20241214104200 +0100"><title>Papá o mamá 2</title><desc>Después de haber fracasado en su separación, los Leroy parece que han conseguido divorciarse de un modo pacífico. Sin embargo, la aparición de dos nuevos amores en la vida de Vincent y Florence hace estallar esta vida apacible.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/8927b068-898a-4184-9f86-2634a5f3cc86-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214104200 +0100" stop="20241214121400 +0100"><title>El gendarme se casa</title><desc>El gendarme Cruchot trabaja en una operación para castigar a conductores imprudentes. Un día se enamora perdidamente de Josefa, la viuda de un coronel de la Gendarmería. Cruchot y Josefa empiezan a verse a escondidas y esto no le sienta muy bien a Nicole, la hija de Cruchot.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/8797dceb-b5e7-4c4e-80cf-9be44ac813cb-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214121400 +0100" stop="20241214135100 +0100"><title>La magia del chocolate</title><desc>Después del bombardeo de la fábrica de chocolate de su familia, Tareq, un encantador joven refugiado sirio, lucha por adaptarse a su nueva vida en un pequeño pueblo canadiense. Tareq quiere convertirse en médico pero su padre, Issam, insiste en que debe concentrarse en la supervivencia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/lamagiadelchocolate-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214135100 +0100" stop="20241214155000 +0100"><title>Together (Juntos)</title><desc>El joven violinista Liu Xiaochun y su padre se trasladan desde la pequeña ciudad de provincias hasta Beijing, para que Xiaochun pueda acudir a una prestigiosa academia de música. Su nueva vida, lejos del ambiente familiar pero lleno de esperanzas, permite al joven averiguar en qué dirección quiere encauzar su futuro.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/07/982dbf2a-3b74-49a3-8ec2-660a6cc7a118-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214155000 +0100" stop="20241214180300 +0100"><title>Harakiri</title><desc>En el Japón de 1630, abundan los samuráis que, después de un largo período de paz, han perdido su sentido de propósito. Hanshiro Tsugumo acude a un señor feudal que busca un lugar digno para cometer harakiri, pero no sale según lo planeado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/20/harakiri0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214180300 +0100" stop="20241214193100 +0100"><title>EO</title><desc>El mundo es un lugar misterioso, sobre todo visto a través de los ojos de un animal. En su camino, EO, un asno gris de ojos melancólicos, se topa con buena gente y otra no tan buena, conoce la alegría y la pena, y la rueda de la fortuna transforma, según el momento, su buena suerte en desastre, y su desdicha en felicidad inesperada. Pero nunca, en ningún momento, perderá la inocencia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/26/eo-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214193100 +0100" stop="20241214212200 +0100"><title>El amor de Swann</title><desc>El elegante y cultivado soltero Charles Swann se mueve entre los poderosos círculos de la alta burguesía del París de la Belle Époque.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/a570f2b2-63a3-46fd-b3cc-1ae52f31c32c-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214212200 +0100" stop="20241214233800 +0100"><title>En un lugar de África</title><desc>1938. Los Redlich son una familia judía que decide emigrar a África para escapar de la Alemania nazi. La pérdida del hogar y la familia, y su imposibilidad de hablar de ello, pone en peligro la estabilidad del matrimonio.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/enunlugardeafrica-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241214233800 +0100" stop="20241215010900 +0100"><title>Otro país</title><desc>En los años 30, dos jóvenes entablan amistad en un colegio británico de clase alta. La homosexualidad del uno y las ideas marxistas y revolucionarias del otro los convertirán en unos "outsiders" en el marco de férrea disciplina victoriana del internado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/otropais-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215010900 +0100" stop="20241215030000 +0100"><title>The target (El objetivo)</title><desc>Yeo-hoon es un ex mercenario incriminado injustamente por el asesinato de un reconocido líder corporativo. Perseguido por los verdaderos asesinos, termina con un disparo en el hospital.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/thetarget-elobjetivo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215030000 +0100" stop="20241215042900 +0100"><title>Objetivo: París</title><desc>Sam es un periodista independiente que se aprovecha de sus raíces musulmanas para infiltrarse en los círculos fundamentalistas de los suburbios de París. Allí traba amistad con un grupo de cuatro jóvenes radicales.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/9fcd41d8-c87b-4a15-b706-b04b3eff95c0-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215042900 +0100" stop="20241215060400 +0100"><title>Contaminación: Alien invade La Tierra</title><desc>Un astronauta ayuda a agentes gubernamentales y a un detective de la policía en la investigación de unas misteriosas esporas alienígenas, aparecidas en una plantación de café sudamericana, que contienen un ácido letal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/09/b1a55d5f-8c8a-45b9-b814-6ce536df4cb3-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215060400 +0100" stop="20241215074300 +0100"><title>Los últimos días en Marte</title><desc>En el último día de la primera misión tripulada a Marte, un miembro de la tripulación cree haber hecho un descubrimiento asombroso: la evidencia fósil de vida bacteriana.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/18/losultimosdiasdemarte-mitele-plus-1400x788_da39-2.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215074300 +0100" stop="20241215091900 +0100"><title>Larga vida y prosperidad</title><desc>Wendy es una chica con autismo que es incapaz de conectar con los demás. Decidida a demostrar que es autosuficiente, escapa del centro donde vive para emprender un viaje a Hollywood y presentar en un concurso un guion de "Star Trek" que ella misma ha escrito.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/largavidayprosperidad-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215091900 +0100" stop="20241215105700 +0100"><title>Cash</title><desc>Cash es un estafador que lo tiene todo: encanto, elegancia, atrevimiento y hasta apego a la familia. Por eso cuando a su hermano le quita la vida un mal perdedor, Cash decide vengarle a su manera.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/cash-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215105700 +0100" stop="20241215122300 +0100"><title>Bajo las estrellas de París</title><desc>Christine es una sintecho que vive en París. Una noche de invierno encuentra a Suli, un niño eritreo de 8 años, sollozando frente a su refugio y que no habla francés. Unidos por sus condición de marginales, ambos se embarcarán en un viaje para intentar encontrar a la madre del niño en la ciudad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/a6ea088a-cea8-4211-91d3-c77463ea89db-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215122300 +0100" stop="20241215142100 +0100"><title>Un soplo en el corazón</title><desc>Después del bombardeo de la fábrica de chocolate de su familia, Tareq, un encantador joven refugiado sirio, lucha por adaptarse a su nueva vida en un pequeño pueblo canadiense. Tareq quiere convertirse en médico pero su padre, Issam, insiste en que debe concentrarse en la supervivencia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/lamagiadelchocolate-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215142100 +0100" stop="20241215162600 +0100"><title>Tom &amp; Viv</title><desc>1915, Primera Guerra Mundial. El joven poeta Thomas S. Eliot corteja a Vivienne, la hija de una aristocrática familia. Como él carece de fortuna, la pareja decide huir para poder casarse. El matrimonio se instala en una modesta vivienda, y Eliot se ve obligado a aceptar un trabajo en un banco.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/31aacfb5-257c-41b9-b21f-35ef9a8cf81d-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215162600 +0100" stop="20241215185200 +0100"><title>Quemado por el sol</title><desc>Un héroe militar de la revolución bolchevique, el Coronel Kotov, vive una idílica existencia junto a su joven esposa y su hija hasta que se ve amenazado por la aparición de un misterioso personaje relacionado con el pasado de su mujer. El visitante es sin duda un tipo encantador pero Kotov, receloso, pronto descubre el siniestro juego que el hombre ha puesto en marcha.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/e3b33f28-773c-402a-aa16-e44d4421188d-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215185200 +0100" stop="20241215210200 +0100"><title>La decisión del rey</title><desc>El 9 de abril de 1940, la maquinaria bélica de la Alemania nazi desembarca en la ciudad de Oslo. Ante esta situación, el rey Haakon VII de Noruega se ve obligado a abandonar la tradición neutral de su país y tomar la difícil decisión de unirse a uno de los dos bandos. En sus manos está el futuro y la vida del pueblo noruego.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/28/ladecisiondelrey-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215210200 +0100" stop="20241215223400 +0100"><title>No mires atrás</title><desc>Un pequeño e idílico pueblo italiano en la región de los Dolomitas queda conmocionado por la muerte de una adolescente. El comisario Sanzio se encarga del caso, en el que la víctima parece tan misteriosa como el propio crimen.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/nomiresatras-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215223400 +0100" stop="20241216001100 +0100"><title>Todas las cosas buenas</title><desc>David Marks es el hijo de un magnate. Tiene la vida resuelta y un futuro prometedor pero se casa con una hermosa estudiante de clase trabajadora, Katie McCarthy.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/todaslascosasbuenas-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216001100 +0100" stop="20241216030300 +0100"><title>Secretos de un matrimonio</title><desc>El matrimonio formado por Johan, profesor de psicología, y Marianne, abogada, recibe una noche en su casa la visita de sus amigos Peter y Katerina.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/22/5adff962-e52a-489e-acf4-74a71a5db540-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216030300 +0100" stop="20241216043700 +0100"><title>La bestia bajo el asfalto</title><desc>Un cocodrilo gigante ataca Chicago. Todo comienza cuando una cría de cocodrilo es arrojada por un inodoro y sobrevive comiendo ratas de laboratorio inyectadas con hormonas de crecimiento. Con los años, el pequeño reptil se vuelve gigantesco y, tras escapar de las alcantarillas de la ciudad, empieza a destruir todo lo que encuentra a su paso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/07/e881b3e6-8f3a-46b4-a3ff-7dde1e9b401b-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216043700 +0100" stop="20241216060600 +0100"><title>Nómadas</title><desc>Un famoso antropólogo, tras haber recibido una paliza, muere en un hospital de Los Ángeles mientras delira frases en francés. Antes de morir intenta comunicarse con la médico que le atiende, tras el cual la doctora empieza a tener extrañas visiones.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/nomads_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216060600 +0100" stop="20241216075600 +0100"><title>Visión. La historia de Hildegard von Bingen</title><desc>Hildegard tiene visiones desde niña en las que Dios le pide que transmita sus mensajes. Ahora es una monja y su fama traspasa los muros del convento.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/f50924a8-c62c-450a-be6f-3340a6c1009a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216075600 +0100" stop="20241216100400 +0100"><title>Ángel</title><desc>Inglaterra, 1910. Angel Deverell, una joven de origen humilde, trata de escalar socialmente para alcanzar la fama y poder convertirse en una exitosa novelista romántica.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/6ec6532f-45a6-467a-b23a-0a6583a898a9-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216100400 +0100" stop="20241216114400 +0100"><title>El gángster (Citizen gangster)</title><desc>Edwin Boyd es un veterano de la Segunda Guerra Mundial que se debate entre la necesidad de mantener a su esposa e hijos y su sueño incumplido de ir a Hollywood para convertirse en una gran estrella.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/elgangster-citizengangster-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216114400 +0100" stop="20241216134100 +0100"><title>Badland</title><desc>Más de una década después de la Guerra de Secesión, el detective Mathias Breecher es contratado para localizar a los peores criminales de guerra confederados.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/d699a3c4-14cd-4d37-b9fe-1ceeff4428a0-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216134100 +0100" stop="20241216152900 +0100"><title>En busca del pasado</title><desc>Noor es una adolescente británica que decide volver a sus raíces para desentrañar los misterios de la desaparición de su padre. Se hace amiga de Majid, un chico de la Cachemira local con un destino similar y que accede a ayudarla porque se siente atraído por ella.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/enbuscadelpasado-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216152900 +0100" stop="20241216171200 +0100"><title>Más allá del arco iris</title><desc>La espiritista Martha Travis recorre los salones comunitarios del Cinturón Bíblico de Estados Unidos con su padre contándole al público los secretos de la vida en el más allá. Al comunicarse con los muertos, Martha comienza a predecir una serie de sinestros acontecimientos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/masalladelarcoiris-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216171200 +0100" stop="20241216183900 +0100"><title>El valor de una madre</title><desc>Aline nunca ha logrado superar la muerte de su hijo de 17 años en una pelea callejera. Cuando ve al agresor recién salido de prisión, decide idear un plan para vengarse. A pesar de su determinación, Aline comienza a dudar a medida que conoce al joven.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/f1e617dd-a7d9-4e66-9b66-00792da3a4a7-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216183900 +0100" stop="20241216200800 +0100"><title>Crimes of Passion 1: Muerte de un ser querido</title><desc>Puck y unos amigos son invitados a una isla para festejar la llegada del verano. Einar, por quien se siente muy atraída, también acude a la celebración. Tras disfrutar de una velada romántica junto a él, Puck encuentra el cadáver de una de las invitadas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/1704ef32-b8e0-4b5f-ad48-e9a9ee6396c4-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216200800 +0100" stop="20241216215700 +0100"><title>Diálogo de Carmelitas</title><desc>En plena Revolución Francesa, la joven Blanche de la Force decide ingresar en un convento de la Orden Carmelita para protegerse de los conflictos externos. Allí conoce a Sor Constance y a la madre Marie, entre otras, con las que se siente feliz, a pesar de las presiones de su padre para que abandone.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/b8223f14-09e1-4cc9-9ce3-3ed48c7ef020-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216215700 +0100" stop="20241217001300 +0100"><title>Danton</title><desc>La película narra los últimos días de Georges-Jacques Danton: su proceso y su ejecución en la guillotina, junto a sus amigos, por orden del autoritario y dogmático Robespierre.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/22/0937aa53-f16a-4aed-aa9f-349f4d967f50-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>