<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241208230300 +0100" stop="20241209002800 +0100"><title>Nueva moda en el crimen</title><desc>El veterano agente secreto Robert Elliot va a ser nombrado consejero del gobierno americano. Para asegurarse de que su pasado no salga a la luz en el futuro, tendrá que ocuparse de sus cuatro ayudantes mediante un plan tan ingenioso como letal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/still-2-3-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209002800 +0100" stop="20241209030100 +0100"><title>La clase dirigente</title><desc>Cuando un miembro de la Cámara de los Lores deja su patrimonio a su hijo Jack, un joven desequilibrado que se cree Jesucristo, los otros miembros de la familia intentarán arrebatarle la herencia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/26/tb-rulingclass-copia_da39.png</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209030100 +0100" stop="20241209044400 +0100"><title>La vergüenza</title><desc>Huyendo de la guerra civil que asola su país, el matrimonio de músicos Jan y Eva Rosenberg se instala a vivir a una isla, apartados del mundo. Con humildad y sencillez viven tranquilos y felices, y solo les preocupa su arte. Pero un día la sombra de la guerra les alcanza de pleno.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/22/9da22ad7-3caa-4195-8b36-f4a8ff73e4c9-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209044400 +0100" stop="20241209062000 +0100"><title>Todo va bien</title><desc>París, mayo de 1972. Él, francés, director de cine de la Nouvelle Vague desplazado a la realización de anuncios para la TV para poder sobrevivir. Ella, Suzanne, periodista norteamericana que trabaja como corresponsal en París. Él, "alter ego" de Godard, y ella son pareja. Ambos acuden al despacho del gerente de una empresa para hacerle una entrevista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/14/97158978-74f3-48f3-aafd-92867f82db45-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209062000 +0100" stop="20241209075000 +0100"><title>Get Back</title><desc>El último trabajo cinematográfico del director británico Richard Lester es este documental en el que se recogen numerosas actuaciones musicales de la banda de Paul McCartney durante una gira mundial del legendario miembro de The Beatles. La película, en la que interviene la mujer del cantante Linda McCartney, contiene, además, material de archivo, fotografías y entrevistas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/22/1800x596-mtele-0003-get-back_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209075000 +0100" stop="20241209093600 +0100"><title>La prima cosa bella</title><desc>Anna es sorpresivamente llamada al palco y obtiene la corona de “la mamá más bella”. Desde entonces, comienza para Anna, Bruno y su hermana Valeria una aventura que concluirá con una inesperada y conmovedora reconciliación.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/laprimacosabella-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209093600 +0100" stop="20241209111900 +0100"><title>Quiero ser italiano</title><desc>Dino Fabrizzi tiene 42 años, está a punto de ser ascendido en su trabajo y su novia quiere casarse con él. Su vida es perfecta pero está basada en una mentira.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/283abae7-2758-4680-9b65-2848c05315f3-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209111900 +0100" stop="20241209131900 +0100"><title>Ni un pelo de tonto</title><desc>El viejo Donald Sullivan es un trabajador de la construcción que sigue siendo tan encantador, adulador y rebelde como cuando era joven. El mayor problema de Sully es que se niega a crecer, razón por la cual abandonó sus responsabilidades familiares.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/19/sy5u9a21r93qt7hbedlfwmem4b0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209131900 +0100" stop="20241209145900 +0100"><title>Todo por Grace</title><desc>Hawai, 1920. Un joven doctor llega a la isla para atender a los trabajadores de las plantaciones de café. Allí conoce a Jo, un pequeño huérfano local que el doctor adopta y a quien toma como ayudante.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/2f44b540-5c52-48bf-b279-4dbfe3e92eb6-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209145900 +0100" stop="20241209163700 +0100"><title>La venganza de Jane</title><desc>Jane Hammond es una mujer de fuerte carácter casada con Bill, uno de los peores bandidos de la ciudad. Cuando Bill traiciona a su propia banda y vuelve a casa malherido, Jane sabe que deberá defender su hogar y su marido del temible John Bishop.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/b09daea1-cce5-44d0-ac4a-7c495ca6e6e1-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209163700 +0100" stop="20241209180200 +0100"><title>Ana Caulder</title><desc>Tres hermanos bandoleros violan a una bella mujer después de matar a su marido. Movida por el odio y la sed de venganza, se hará una experta en el uso del revólver para acabar con ellos, aunque también contará con la ayuda de un cazador de recompensas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/e17b9e96-854a-41cf-8e21-4b1fe7b2ba5f-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209180200 +0100" stop="20241209192800 +0100"><title>El manantial de la doncella</title><desc>Suecia, siglo XIV. La joven e inocente Karin, hija de ricos padres terratenientes, es brutalmente violada y asesinada por unos pastores después de que su media hermana haya invocado una maldición pagana.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/07/dfc2a2e1-2296-4119-9ac3-1a783b43971e-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209192800 +0100" stop="20241209212600 +0100"><title>Gertrud</title><desc>Gertrud es una mujer madura e idealista que busca el amor absoluto con mayúsculas, pero sus experiencias sentimentales se ven siempre abocadas al fracaso. Decide separarse de su marido, un eminente político, porque él antepone el trabajo al amor. Se enamora de un joven músico que empieza a cosechar sus primeros éxitos, pero para él, que solo piensa en sí mismo, Gertrud no es más que una aventura pasajera. Por otra parte, un antiguo novio poeta reaparece en su vida con la pretensión de que reanuden su antigua relación.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/18/c1e30c2d-9e99-48c4-b51c-7d19928ce23d-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209212600 +0100" stop="20241209232600 +0100"><title>Jane Eyre</title><desc>Siglo XIX. Jane Eyre huye súbitamente de Thornfield Hall, la aislada mansión donde trabaja como institutriz contratada por el apuesto y acaudalado Edward Rochester. La imponente residencia y la frialdad del Sr. Rochester han puesto a prueba la resistencia y fortaleza de la joven.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/ebe3ca6e-3e8b-45fc-8fd1-06236ff3fe27-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209232600 +0100" stop="20241210010800 +0100"><title>La mansión de los crímenes</title><desc>Cuatro cuentos de terror que giran entono a una vieja y fantasmal mansión en la que se realiza una investigación policial para esclarecer ciertas desapariciones.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/24cac9ae-1e02-494a-88c4-e9ac3e99b944-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210010800 +0100" stop="20241210030000 +0100"><title>El pozo: hay cosas que preferirías no saber</title><desc>Kyoko disfruta de una cena en el restaurante donde trabaja su novio Naoto cuando suena en el móvil una melodía que resulta escalofriantemente familiar.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/09/19116a5e-c9f3-408a-961b-fc46e8f22af2-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210030000 +0100" stop="20241210044100 +0100"><title>La casa al final de la calle</title><desc>Elissa y su madre se mudan a una pequeña ciudad, al lado de una casa donde una joven asesinó a sus padres. Los habitantes del lugar afirman que la chica desapareció misteriosamente después del crimen.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/dbe769aa-bf7d-415a-aa50-f73572a1a8a0-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210044100 +0100" stop="20241210061800 +0100"><title>Welcome home</title><desc>Con la intención de encender de nuevo la chispa de su deteriorada relación, Brian y Cassie alquilan una romántica villa en Italia. Poco después de instalarse en la casa, Cassie conoce a Federico, un amable y apuesto vecino que provoca los celos de Brian.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/01/welcomehome-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210061800 +0100" stop="20241210080000 +0100"><title>Sin tiempo para amar</title><desc>En una metrópolis bañada en neón, Jack es un asesino a sueldo que vive una existencia monótona llena de amantes robóticas y ejecuciones insensibles. Su solitaria vida se ve alterada por dos extraños: la bella April, cantante en un club nocturno, y el Dr. Bergman, un científico. Jack y April se enamoran, pero a medida que su relación se afianza, Jack se deteriora físicamente, incapaz de asesinar a sus objetivos. Pronto el científico descubre las sorprendentes razones que se esconden tras la aflicción de Jack.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/11/40a21d13-47a9-4609-beb9-5be70a7098db-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210080000 +0100" stop="20241210095900 +0100"><title>Salyut 7 Héroes en el espacio</title><desc>La estación espacial no tripulada Salyut-7, un símbolo de la industria espacial soviética, ha perdido la comunicación con el centro de control.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2023/0403/11/epggad-home-cinema-salyut-7-heroes-en-el-espacio-estreno-imagen-fondo-c30797c.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210095900 +0100" stop="20241210113100 +0100"><title>Un amigo para Frank</title><desc>Frank es un viejo y solitario cascarrabias que tiene una gran pasión por los libros. Su única amistad es la que mantiene con una bibliotecaria. Su vida es tranquila y rutinaria, pero cambia cuando su hijo decide regalarle un robot que se encargará de cuidarle.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/4dfcf323-25ec-4daf-91c3-a3f4bae6c7a1-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210113100 +0100" stop="20241210131300 +0100"><title>Miss América</title><desc>Carnelle Scott es una huérfana acogida por sus gentiles parientes que idolatra a su prima mayor, Elain Rutledge, una exganadora del concurso "Miss Firecracker" que se celebra en el pueblo durante el 4 de julio. Decidida a seguir los pasos de Elain, Carnelle solicita la ayuda de la costurera local Popeye Jackson para prepararse para el concurso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/missamerica-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210131300 +0100" stop="20241210144400 +0100"><title>Vuelta a casa de mi madre</title><desc>Stephanie se ve obligada a regresar a casa de su madre a sus 40 años. Ella la recibe encantada pero lleva una vida independiente y tener a su hija en casa es una complicación. Las dos tendrán que armarse de paciencia en esta nueva etapa juntas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/vueltaacasademimadre-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210144400 +0100" stop="20241210162400 +0100"><title>The Artist</title><desc>Hollywood, 1927. George Valentin es una estrella del cine mudo al que la llegada del cine sonoro marca el final de su carrera y lo lleva a caer en el olvido.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/theartist-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210162400 +0100" stop="20241210180900 +0100"><title>Los días impuros del extranjero</title><desc>Viuda desde hace años, Anne Osborne y su hijo Jonathan viven en una pequeña ciudad costera inglesa. Ambos echan mucho de menos al patriarca. Cuando el barco mercante estadounidense Belle atraca en el puerto, Anne y Jonathan conocen al segundo oficial Jim Cameron.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/85e7952b-5b03-4303-88db-0bfe0bfa89a7-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210180900 +0100" stop="20241210195100 +0100"><title>El escapista</title><desc>5 hombres. 4 paredes. 1 plan. Frank Perry es un convicto condenado a cadena perpetua que lleva doce años en prisión. Cuando su hija cae enferma, intentará hacer las paces con ella antes de que sea demasiado tarde. Para ello elaborará un ingenioso plan de fuga.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/16/03ff44c2-9e50-4d4c-b3ab-a20014fa9a54-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210195100 +0100" stop="20241210211200 +0100"><title>Cuestión de ritmo</title><desc>Puedes tener ritmo sin música, pero no puedes tener música sin ritmo. Una película documental centrada en los mejores bateristas de la historia del rock. Un viaje rítmico inspirador y absolutamente imprescindible para todos los amantes del rock.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/cuestion-de-ritmo-mitele-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210211200 +0100" stop="20241210225300 +0100"><title>Ídolos, mentiras y rock &amp; roll</title><desc>Karchy es un chico húngaro que emigró a los Estados Unidos en los años sesenta. Apasionado del rock, se siente atraído por un concurso radiofónico organizado por el disc jockey Billy Magic. Cuando se presenta al concurso y lo gana, traba una amistad con Magic que lo llevará por el lado más salvaje de la vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/01/idolosmentirasyrock-roll-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241210225300 +0100" stop="20241211004000 +0100"><title>Principiantes</title><desc>Londres, 1958. Colin es un fotógrafo joven que está perdidamente enamorado de la modelo Crepe Suzette, pero sus relaciones están estrictamente relacionadas con el mundo de la moda. Así que Colin se involucra con un promotor pop y trata de triunfar en la música. Mientras tanto, la tensión racial aumenta en Notting Hill.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/4ec3c495-4c58-4dca-94dc-860ab014dd13-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211004000 +0100" stop="20241211013700 +0100"><title>Decálogo 05: No matarás</title><desc>En una Varsovia gris, vacía, pobre y triste, Jacek, un joven sin perspectivas ni futuro, asesina brutalmente a un taxista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/2023080808122217578_da39-2.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211013700 +0100" stop="20241211030000 +0100"><title>Open water: inmersión extrema</title><desc>Tres amigos viajan a Australia con el objetivo de grabar un vídeo submarino de tiburones que les permita participar en un reality show extremo. Pero algo sale terriblemente mal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/af213647-f888-40ec-9dd9-1a255a1f3a55-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211030000 +0100" stop="20241211042400 +0100"><title>Sharkansas</title><desc>Cinco prisioneras que realizan trabajos forzados en una prisión de mujeres traman un plan de escape. Funciona perfectamente, pero no están preparadas para lo que finalmente se interpone entre ellas y la libertad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/1d469e5d-d26c-4984-a3d1-342a12cf9d0a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211042400 +0100" stop="20241211055100 +0100"><title>When we were kings. Cuando éramos reyes</title><desc>Estados Unidos, 1974. Muhammad Ali tiene 32 años y muchos creen que ya pasó su mejor momento. George Foreman es diez años más joven y el campeón mundial del peso pesado. El promotor Don King quiere hacerse un nombre y ofrece a ambos luchadores cinco millones de dólares para que luchen entre sí.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/whenwewerekingscuandoeramosreyes-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211055100 +0100" stop="20241211072600 +0100"><title>Descubriendo a Anna Frank. Historias paralelas</title><desc>La actriz Helen Mirren repasa la vida de Anne Frank a través de las páginas de su diario, y a través de las vidas de cinco mujeres que, como niñas, también fueron deportadas a campos de concentración pero lograron escapar del Holocausto.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/descarga-copia_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211072600 +0100" stop="20241211092600 +0100"><title>Sophie Scholl (Los últimos días)</title><desc>Múnich, 1943. Sophie y Hans Scholl son hermanos y están muy unidos. Ambos son miembros de “La Rosa Blanca”, un grupo de estudiantes de la resistencia contra el régimen nazi, cuyo único objetivo es conseguir la caída del Tercer Reich. El 18 de febrero son arrestados por distribuir propaganda política en la universidad y en el interrogatorio Hans se derrumba y confiesa. Sophie tendrá que hacer todo lo posible por aguantar la presión de la Gestapo y proteger a su hermano y sus creencias.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/26/sophie-scholl-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211092600 +0100" stop="20241211111100 +0100"><title>El dossier 51</title><desc>Dominique Auphal es un diplomático francés con una vida impecable. Casado, con dos hijos, es nombrado a un puesto de responsabilidad, que anuncia una carrera brillante. Para los Servicios Secretos, que lo tienen bajo vigilancia, pasa a ser un número más: el dossier 51.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/eldossier51-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211111100 +0100" stop="20241211130400 +0100"><title>Una cuestión de honor</title><desc>Aïssa, un joven oficial de origen argelino, pierde trágicamente la vida durante un nuevo ritual de iniciación en la prestigiosa academia militar francesa de Saint Cyr. Mientras prepara el funeral de Aïssa, su familia descubre que el ejército se niega a asumir la responsabilidad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/24/14535e58-3d69-4874-8ea0-29cfb1c02cd2-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211130400 +0100" stop="20241211145300 +0100"><title>Fuerzas especiales</title><desc>Elsa Casanova es una periodista que viaja a Afganistán para informar sobre las constantes humillaciones que sufren las mujeres en ese país. Es secuestrada por un grupo de talibanes tras la orden de un líder extremista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2023/0403/11/epggad-home-cinema-fuerzas-especiales-imagen-fondo-975c105.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211145300 +0100" stop="20241211163000 +0100"><title>Secretos de Estado</title><desc>En Francia, los grupos terroristas y agencias de inteligencia luchan todos los días en una guerra sin piedad en nombre de ideologías radicalmente opuestas.  Sin embargo terroristas y agentes secretos viven casi las mismas vidas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/secretosdeestado-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211163000 +0100" stop="20241211181900 +0100"><title>Cabalga con el diablo</title><desc>Durante la Guerra de Secesión estadounidense, dos amigos de la infancia se suman a la lucha de Sur contra el Norte. Los dos jóvenes se ven obligados a convertirse en pistoleros expertos para causar el mayor número de bajas entre las filas enemigas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/cabalgaconeldiablo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211181900 +0100" stop="20241211194500 +0100"><title>Winnetou en el valle de la muerte</title><desc>Mabel Kingsley llega a un pueblo del Oeste para limpiar el nombre de su padre, que ha desaparecido, acusado de robar oro gubernamental.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/017939f3-72ec-482c-bc41-9136d0b5d911-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211194500 +0100" stop="20241211213200 +0100"><title>La noche de San Lorenzo</title><desc>Durante la noche de San Lorenzo, noche de estrellas fugaces, los sueños se hacen realidad en el folclore italiano. Durante la Segunda Guerra Mundial, en la noche del 10 de agosto de 1944, día de San Lorenzo, los vecinos de un pueblo toscano huyen a las montañas para evitar ser bombardeados por las tropas alemanas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/lanochedesanlorenzo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211213200 +0100" stop="20241211233400 +0100"><title>Un pueblo y su rey</title><desc>París, 1789. La Bastilla ha sido asaltada y un soplo de libertad invade las calles. Françoise, una joven lavandera, y Basile, sin familia ni apellido, descubren la euforia del amor y la revolución.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/unpuebloysurey-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>