<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241227232800 +0100" stop="20241228012100 +0100"><title>Caché (Escondido)</title><desc>Georges, de profesión periodista, empieza a recibir vídeos rodados a escondidas en la calle, en los que se le ve con su familia, acompañados por extraños, e inquietantes dibujos difíciles de interpretar. No sabe quién se los manda. Poco a poco, el contenido de los vídeos se hace más personal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/cache-escondido-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228012100 +0100" stop="20241228030000 +0100"><title>La cueva</title><desc>John es un experto en deportes extremos contratado para guiar a un grupo de turistas ricos en una expedición a una mina de sal abandonada en Suiza. Pronto se da cuenta de que sus clientes no son lo que parecen.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/lacueva-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228030000 +0100" stop="20241228043700 +0100"><title>Mírame</title><desc>Lalo es un adolescente atormentado por la reciente muerte de su padre y por verse obligado a mudarse a una casa antigua con su abuela Elena. Después de tomar el viejo reloj de pulsera de su padre, el fantasma de una niña comienza a perseguirlo. Ahora, la vida de Lalo está en peligro mientras intenta descubrir al misterioso fantasma que sigue asustándolo, con la esperanza de evitar que ella lo arrastre para siempre.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/b3d35191-4464-400d-ab53-a71b6680400d-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228043700 +0100" stop="20241228053800 +0100"><title>Decálogo 06: No cometerás adulterio</title><desc>Tomek es un muchacho de 19 años que está locamente enamorado de Magda, una vecina mayor que él. Viven uno enfrente del otro, aunque ella no sabe que él existe.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/01/adulterio_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228053800 +0100" stop="20241228065800 +0100"><title>El maquinista de La General</title><desc>Un desolado empleado ferroviario cuya novia lo rechaza por no vestir el uniforme militar inicia una persecución sobre raíles cuando el ejército nordista roba su querida locomotora, La General, y secuestra a su amada.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/maxresdefault-2_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228065800 +0100" stop="20241228082200 +0100"><title>La batalla de los sexos</title><desc>Angela Barrows es una mujer de negocios ambiciosa y eficiente, enviada por su empresa de Estados Unidos a Edimburgo. En el tren, conoce al empresario Robert MacPherson, que acaba de heredar la empresa de su difunto padre. Él la convence para que ella lo ayude a modernizar su empresa.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/labatalladelossexos-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228082200 +0100" stop="20241228095100 +0100"><title>El pastel de boda</title><desc>Bérengère y Vincent se casan según dicta la tradición burguesa. Siguiendo la costumbre, las familias y los amigos se encuentran en el campo en un bonito día de primavera. Una jornada trascendental e inolvidable para todos en la que se revelan secretos familiares.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/elpasteldeboda-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228095100 +0100" stop="20241228111800 +0100"><title>Amor sobre hielo</title><desc>Courtney, excampeona de patinaje, se enfrenta al ayuntamiento cuando deciden cerrar la pista pública y cancelar el Carnaval de Navidad, que se traslada al recinto del apuesto Noah. Ambos idean un plan para evitar el cierre, surgiendo el amor en el camino.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/3f73b2e8-8c30-499a-a779-93e42de88964-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228111800 +0100" stop="20241228131200 +0100"><title>El abuelo que saltó por la ventana y se largó</title><desc>El día que va a cumplir 100 años, un abuelo se fuga de la residencia en la que vive y de forma casual se ve inmerso en una delirante trama criminal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/75043145-38d4-4b64-bc1b-182129194d38-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228131200 +0100" stop="20241228150000 +0100"><title>Regreso a Bountiful</title><desc>Años 40. La anciana Carrie Watts vive en un pequeño apartamento de Houston con su hijo y su nuera. Hastiada de una vida marcada por la tristeza, la señora Watts decide volver al pueblecito donde nació, se casó y cuidó a su hijos: Bountiful, en Texas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/19/regresoabountiful-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228150000 +0100" stop="20241228165400 +0100"><title>El año que dejamos de jugar</title><desc>1933. La llegada de Hitler al poder cambia radicalmente la vida de Anna y su familia. Ella tiene nueve años cuando todo comienza, demasiado ocupada con sus cosas para prestar atención a lo que acontece en Berlín. Pero cuando un día su padre desaparece, se ve obligada a desarraigar toda su existencia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/07/a767d47f-c777-45c6-a404-b596b4f0ecb2-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228165400 +0100" stop="20241228190000 +0100"><title>El nombre de la rosa</title><desc>Un monasterio medieval se ve plagado de atroces asesinatos y sólo un hombre puede juntar las piezas del rompecabezas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/03/1-rosa_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228190000 +0100" stop="20241228212200 +0100"><title>Regreso a Howards End</title><desc>Inglaterra, finales del siglo XIX. Las hermanas Margaret y Helen Schlegel son dos mujeres emancipadas y cultas que traban amistad con los ricos y tradicionales Wilcox.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/regresoahowardsend-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228212200 +0100" stop="20241228230100 +0100"><title>Dos vidas en un instante</title><desc>En Londres, Helen es despedida de su puesto en una empresa de relaciones públicas. De vuelta a casa, pierde el metro, es asaltada y llevada al hospital. Pero ¿y si Helen hubiera llegado a tiempo de coger aquel metro? Dos posibles vidas paralelas de Helen: en una, se queda con su novio Gerry, y en la otra, descubre que Gerry la engaña con su exnovia Lydia y ella se enamora del atractivo James.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/dos-vidas-en-un-instante-mitele-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241228230100 +0100" stop="20241229004600 +0100"><title>La delicadeza</title><desc>Nathalie es una mujer afortunada. Felizmente casada con François, pasa los días rodeada de risas y libros. Un día la pena llama a su puerta: François muere inesperadamente.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/ca39f2a2-a89c-4288-93f0-cebd8ef01111-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229004600 +0100" stop="20241229030000 +0100"><title>C.R.A.Z.Y.</title><desc>Zachary Beaulieu, cuarto de cinco hermanos vive en el seno de una familia con una madre afectuosa y un padre un poco huraño, pero orgulloso de sus chicos. De 1960 a 1980, rodeado de sus hermanos, Pink Floyd y los Rolling Stones, entre escapadas en moto para impresionar a las chicas, cigarrillos fumados a escondidas y, sobre todo, un padre al que busca desesperadamente, Zac relata su historia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/1b041ff5-11f9-4b77-914b-a83a466497e8-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229030000 +0100" stop="20241229042500 +0100"><title>Lavalántula 2</title><desc>Las tarántulas gigantescas que escupen lava campan libres, esta vez en Florida, causando estragos por todo el estado del sol. El arrogante héroe de acción Colton West se desplaza a Miami con un grupo de inadaptados para plantarles cara, equipados con armas especiales que congelarán, literalmente, a estas criaturas infernales. ¿Podrá de nuevo este héroe salvar a los Estados Unidos?</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/16/31882a4a-ea77-4dce-8131-b5945b2f6a7e-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229042500 +0100" stop="20241229055100 +0100"><title>Secuestrada (Carjacked)</title><desc>Lorraine es una madre divorciada con falta de autoestima que debe criar sola a su hijo de ocho años. Su mundo cambia cuando un ladrón de bancos, Roy, asalta su coche en plena noche. Ahora ella y su hijo son rehenes de un peligroso criminal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/02b31729-4d95-43c8-8677-46cf5abfbe79-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229055100 +0100" stop="20241229074100 +0100"><title>El caso Fischer</title><desc>En 1972, en plena Guerra Fría, el campeonato mundial de ajedrez cobró proporciones mediáticas y tintes políticos sin precedentes. El enfrentamiento en Reikiavik entre Bobby Fischer y Boris Spassky fue más allá de la pura competición.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/elcasofischer-miteleplus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229074100 +0100" stop="20241229090700 +0100"><title>Aprendiendo a conducir</title><desc>Wendy es una escritora de Manhattan que decide sacarse el carnet de conducir mientras su matrimonio se disuelve. Para ello recibe clases de Darwan, un hombre de origen indio que se gana la vida como taxista e instructor en una autoescuela.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/f5f21cc5-d31a-4c64-838b-b7ea1d6d38b7-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229090700 +0100" stop="20241229104500 +0100"><title>¡Déjate llevar!</title><desc>Elia es un psicoanalista freudiano judío en Roma al que el médico le recomienda una dieta estricta y algo de deporte para bajar unos kilos de más. Así es como conoce a Claudia, una atractiva entrenadora personal obsesionada con el culto al cuerpo, pero mucho menos de la mente.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/1d89b55b-55cb-4948-a0c4-e148a6dfe4c1-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229104500 +0100" stop="20241229121900 +0100"><title>Como el buen vino</title><desc>Un hombre oprimido experimenta una crisis ética y viaja de regreso a su ciudad natal en la Italia rural para recalibrar su brújula moral. Allí encuentra un nuevo propósito en revivir el antiguo viñedo de su abuelo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/22/maxresdefault_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229121900 +0100" stop="20241229140200 +0100"><title>Una cosa por otra</title><desc>Después de haber sido condenado por un crimen que él insiste fue un accidente, Constant se escapa de la prisión donde está retenido. Por la noche se esconde y, a la mañana siguiente, una joven mujer lo reconoce como el preso fugado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/unacosaporotra-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229140200 +0100" stop="20241229161300 +0100"><title>Indefenso (Naked)</title><desc>Después de un encuentro sexual con una mujer casada en un callejón en Manchester que se convierte en violación, Johnny Fletcher roba un coche y huye a Londres para buscar refugio en casa de su exnovia, Louise. Johnny es inteligente, educado y elocuente, pero con una profunda amargura y un pesimismo vital que siempre le mantiene al límite de una conducta sádica.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/indefensonaked-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229161300 +0100" stop="20241229175000 +0100"><title>Agujero en la cabeza</title><desc>Maria vive cerca del mar, en la provincia de Nápoles. Tiene un trabajo precario y no tiene pareja. 40 años antes, un activista de extrema izquierda mató a su padre, un militar veinteañero, durante un mitin político. Maria nació dos meses después del asesinato. Un día descubre información del asesino y decide ir a conocerle, pero llevando una pistola.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/dd6a7636-a75b-468d-84e8-ef703e29d91f-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229175000 +0100" stop="20241229194400 +0100"><title>13 minutos para matar a Hitler</title><desc>Georg Elser fue un hombre que pudo haber cambiado la Historia y salvar millones de vidas si hubiera contado con 13 minutos más. Ese es el tiempo en el que la bomba que había preparado hubiese acabado con la vida de Adolf Hitler. Pero no sucedió así.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/05da98ca-963e-479d-b455-dec72bb3614b-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229194400 +0100" stop="20241229211100 +0100"><title>Varg Veum 5: Un cuerpo en la nevera</title><desc>Una compañía petrolera contrata los servicios del detective privado Varg Veum para localizar a Arne Samuelsen, un empleado desaparecido. Varg descubre el cuerpo sin cabeza de una mujer en el frigorífico del apartamento de Arne.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/4b185ef2-f786-480e-b51a-3cde21205311-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229211100 +0100" stop="20241229225100 +0100"><title>Fuga explosiva</title><desc>Un expiloto de coches especializado en fugas de bancos evade el programa de protección de testigos con el fin de llevar a su novia a Los Ángeles para que pueda hacerse con el trabajo de su vida. Sin embargo, tanto las autoridades policiales como los integrantes de su antigua banda se enterarán de su reaparición y dará comienzo una persecución sin freno.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/fuga-explosiva-mitele-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241229225100 +0100" stop="20241230001200 +0100"><title>Ángel de venganza</title><desc>Thana es una mujer tímida y muda que trabaja como costurera en la industria de la moda. Una noche, es violada en un callejón y cuando llega a su casa, es violada nuevamente por otro criminal. Sin embargo, ella reacciona y golpea al segundo asaltante hasta matarlo con una plancha.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/0fc6018e-7528-4e29-b36a-fbb8e0e79fed-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230001200 +0100" stop="20241230013500 +0100"><title>The addiction</title><desc>La estudiante de filosofía Kathleen Conklin es mordida por una mujer vampiro, lo que provoca cambios decisivos en su persona, convirtiéndose en una yonki ávida de sangre para calmar la insaciable sed que la atenaza. Incapaz de rebelarse ante su nueva condición vital que la domina por completo, la desconcertada joven buscará comprender el auténtico alcance del fenómeno, al mismo tiempo que intervendrá en brutales masacres vampíricas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/23/8d62a4e8-1d3a-4139-ab2e-59b51642fc55-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230013500 +0100" stop="20241230030000 +0100"><title>Bloodsucking Bastards</title><desc>Evan es un empleado obediente y sobrecargado de trabajo, atrapado en una empresa que le explota, pero eso no es nada comparado con el secreto que está a punto de descubrir, que pondrá su vida y la de sus compañeros en peligro.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/bloodsuckingbastards-miteleplus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230030000 +0100" stop="20241230045800 +0100"><title>Train to Busan</title><desc>Un brote viral misterioso pone a Corea en estado de emergencia. Seok-woo y su hija suben al KTX, el tren rápido que une los 453 km que separan Seúl de Busan. Pero justo en el momento de su partida, la estación es invadida por zombis y uno de ellos sube a bordo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/traintobusan-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230045800 +0100" stop="20241230063600 +0100"><title>Ártico</title><desc>Un hombre sobrevive solo en medio del Ártico, donde lleva atrapado desde hace un año. Los restos del avión que utiliza como refugio son el vestigio de un accidente lejano.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/artico-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230063600 +0100" stop="20241230081700 +0100"><title>Escuela Primaria</title><desc>En 1945, poco después del final de la Segunda Guerra Mundial, un grupo de escolares asiste a un colegio del extrarradio de Praga. El mal comportamiento de los niños de esta escuela obliga a incorporar un maestro con experiencia militar, un héroe de la resistencia durante la guerra.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/30/fd50f47d-f788-4d36-9058-df60ea9260ea-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230081700 +0100" stop="20241230102200 +0100"><title>El gran dictador</title><desc>Durante la Primera Guerra Mundial, un barbero judío del ejército de Tomania salva la vida de un oficial. El avión en el que vuelan se estrella contra un árbol y el soldado es enviado a un hospital donde permanece veinte años, ignorando los cambios que suceden a su alrededor.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/95a7ca50-bef7-49d0-8e73-7eaf36bd4129-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230102200 +0100" stop="20241230122600 +0100"><title>La sociedad literaria y el pastel de piel de patata</title><desc>La escritora Juliet Ashton establece una amistad con los residentes de Guernsey Island tras la Segunda Guerra Mundial y, alentada por su espíritu libre, decide escribir un libro sobre sus experiencias durante este periodo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/36f3499b-5ca1-47ea-8979-b07f41672ef0-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230122600 +0100" stop="20241230140700 +0100"><title>Mister Johnson</title><desc>África, 1923. En la Nigeria colonial británica, el señor Johnson es una rareza, un hombre negro educado que realmente no encaja con los nativos ni con los británicos. Trabaja para la administración británica y se considera inglés, aunque nunca ha estado en Inglaterra.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/4ff1c77a-6210-47aa-a7cf-e689b504f82b-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230140700 +0100" stop="20241230160400 +0100"><title>El médico de Budapest</title><desc>Un reconocido cardiólogo deja su trabajo en Budapest y vuelve a su pueblo natal a orillas del Danubio para ejercer de médico de familia igual que hiciera su padre años atrás. Allí, tras reencontrarse con viejos amigos y conocidos, empieza a ganarse el respeto de la comunidad hasta que sale a la luz un secreto de su pasado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/11/042cf44a-515f-4539-9522-c98036036cd0-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230160400 +0100" stop="20241230174000 +0100"><title>Bailar con un extraño</title><desc>Ruth Ellis trabaja sirviendo bebidas y consolando a hombres en un sórdido club nocturno londinense. Una noche Ruth conoce a David Blakeley, un rico y atractivo piloto de carreras, e inician un tormentoso romance.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/bailarconunextrano-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230174000 +0100" stop="20241230191500 +0100"><title>Crimes of Passion 4: Rosas, besos y muerte</title><desc>Rödhyttan está rodeado de fragantes y hermosas flores de colores. Allí vive Gabriella, que está enamorada de Christer. Una inesperada invitación a su fiesta de compromiso hace que Puck y Einar viajen hasta allí. Pero el calor del verano se convierte en asfixia cuando Puck encuentra al abuelo de Gabriella envenenado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/30d2d0db-6f7b-42c8-9d5b-14d5aea192e8-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230191500 +0100" stop="20241230210800 +0100"><title>El insulto</title><desc>Una discusión surgida de un incidente trivial lleva a Tony y Yasser a juicio. Un insulto a destiempo es el inicio de un enorme conflicto, llegando a convertirse en un caso nacional.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/29/elinsulto-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241230210800 +0100" stop="20241230232200 +0100"><title>La ciudad de la alegría</title><desc>Tras operar sin éxito a una niña para salvarle la vida, Max Lowe renuncia a su carrera médica. Una vez notificada su decisión a las autoridades del hospital norteamericano donde trabaja, Max viaja a Calcuta  para buscarse a sí mismo. Sin embargo, lo que en un principio iba a ser una estancia de unas semanas en la India, se prolonga durante varios meses.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/la-viudad-de-la-alegria-mitele-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>