<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241211004000 +0100" stop="20241211013700 +0100"><title>Decálogo 05: No matarás</title><desc>En una Varsovia gris, vacía, pobre y triste, Jacek, un joven sin perspectivas ni futuro, asesina brutalmente a un taxista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/2023080808122217578_da39-2.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211013700 +0100" stop="20241211030000 +0100"><title>Open water: inmersión extrema</title><desc>Tres amigos viajan a Australia con el objetivo de grabar un vídeo submarino de tiburones que les permita participar en un reality show extremo. Pero algo sale terriblemente mal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/af213647-f888-40ec-9dd9-1a255a1f3a55-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211030000 +0100" stop="20241211042400 +0100"><title>Sharkansas</title><desc>Cinco prisioneras que realizan trabajos forzados en una prisión de mujeres traman un plan de escape. Funciona perfectamente, pero no están preparadas para lo que finalmente se interpone entre ellas y la libertad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/1d469e5d-d26c-4984-a3d1-342a12cf9d0a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211042400 +0100" stop="20241211055100 +0100"><title>When we were kings. Cuando éramos reyes</title><desc>Estados Unidos, 1974. Muhammad Ali tiene 32 años y muchos creen que ya pasó su mejor momento. George Foreman es diez años más joven y el campeón mundial del peso pesado. El promotor Don King quiere hacerse un nombre y ofrece a ambos luchadores cinco millones de dólares para que luchen entre sí.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/whenwewerekingscuandoeramosreyes-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211055100 +0100" stop="20241211072600 +0100"><title>Descubriendo a Anna Frank. Historias paralelas</title><desc>La actriz Helen Mirren repasa la vida de Anne Frank a través de las páginas de su diario, y a través de las vidas de cinco mujeres que, como niñas, también fueron deportadas a campos de concentración pero lograron escapar del Holocausto.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/descarga-copia_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211072600 +0100" stop="20241211092600 +0100"><title>Sophie Scholl (Los últimos días)</title><desc>Múnich, 1943. Sophie y Hans Scholl son hermanos y están muy unidos. Ambos son miembros de “La Rosa Blanca”, un grupo de estudiantes de la resistencia contra el régimen nazi, cuyo único objetivo es conseguir la caída del Tercer Reich. El 18 de febrero son arrestados por distribuir propaganda política en la universidad y en el interrogatorio Hans se derrumba y confiesa. Sophie tendrá que hacer todo lo posible por aguantar la presión de la Gestapo y proteger a su hermano y sus creencias.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/26/sophie-scholl-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211092600 +0100" stop="20241211111100 +0100"><title>El dossier 51</title><desc>Dominique Auphal es un diplomático francés con una vida impecable. Casado, con dos hijos, es nombrado a un puesto de responsabilidad, que anuncia una carrera brillante. Para los Servicios Secretos, que lo tienen bajo vigilancia, pasa a ser un número más: el dossier 51.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/eldossier51-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211111100 +0100" stop="20241211130400 +0100"><title>Una cuestión de honor</title><desc>Aïssa, un joven oficial de origen argelino, pierde trágicamente la vida durante un nuevo ritual de iniciación en la prestigiosa academia militar francesa de Saint Cyr. Mientras prepara el funeral de Aïssa, su familia descubre que el ejército se niega a asumir la responsabilidad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/24/14535e58-3d69-4874-8ea0-29cfb1c02cd2-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211130400 +0100" stop="20241211145300 +0100"><title>Fuerzas especiales</title><desc>Elsa Casanova es una periodista que viaja a Afganistán para informar sobre las constantes humillaciones que sufren las mujeres en ese país. Es secuestrada por un grupo de talibanes tras la orden de un líder extremista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2023/0403/11/epggad-home-cinema-fuerzas-especiales-imagen-fondo-975c105.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211145300 +0100" stop="20241211163000 +0100"><title>Secretos de Estado</title><desc>En Francia, los grupos terroristas y agencias de inteligencia luchan todos los días en una guerra sin piedad en nombre de ideologías radicalmente opuestas.  Sin embargo terroristas y agentes secretos viven casi las mismas vidas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/secretosdeestado-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211163000 +0100" stop="20241211181900 +0100"><title>Cabalga con el diablo</title><desc>Durante la Guerra de Secesión estadounidense, dos amigos de la infancia se suman a la lucha de Sur contra el Norte. Los dos jóvenes se ven obligados a convertirse en pistoleros expertos para causar el mayor número de bajas entre las filas enemigas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/cabalgaconeldiablo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211181900 +0100" stop="20241211194500 +0100"><title>Winnetou en el valle de la muerte</title><desc>Mabel Kingsley llega a un pueblo del Oeste para limpiar el nombre de su padre, que ha desaparecido, acusado de robar oro gubernamental.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/017939f3-72ec-482c-bc41-9136d0b5d911-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211194500 +0100" stop="20241211213200 +0100"><title>La noche de San Lorenzo</title><desc>Durante la noche de San Lorenzo, noche de estrellas fugaces, los sueños se hacen realidad en el folclore italiano. Durante la Segunda Guerra Mundial, en la noche del 10 de agosto de 1944, día de San Lorenzo, los vecinos de un pueblo toscano huyen a las montañas para evitar ser bombardeados por las tropas alemanas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/lanochedesanlorenzo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211213200 +0100" stop="20241211233400 +0100"><title>Un pueblo y su rey</title><desc>París, 1789. La Bastilla ha sido asaltada y un soplo de libertad invade las calles. Françoise, una joven lavandera, y Basile, sin familia ni apellido, descubren la euforia del amor y la revolución.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/unpuebloysurey-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241211233400 +0100" stop="20241212012000 +0100"><title>Farinelli (Il Castrato)</title><desc>Con tan sólo 32 años, Farinelli, célebre "castrato", está en la cumbre del éxito profesional. Misteriosamente, decide retirarse para dedicar su prodigiosa voz en exclusividad al rey Felipe V de España.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/castrato_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212012000 +0100" stop="20241212030000 +0100"><title>Tortura (Hets)</title><desc>Un maestro celoso se enfurece y empieza a martirizar a una estudiante cuando se entera de la relación de ella con otro.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/22/tortura_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212030000 +0100" stop="20241212045500 +0100"><title>Niños robados</title><desc>Después de que una mujer sea acusada de prostituir a su hija adolescente, dos carabineros tienen la misión de trasladarla junto con su hermano pequeño a un orfanato. Sin embargo, cuando llegan allí, la niña es rechazada alegando un error burocrático. Antonio, uno de los dos agentes, es un hombre honrado que se involucra a fondo en el problema de los niños.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/ninosrobados-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212045500 +0100" stop="20241212064200 +0100"><title>Elegidos del gheto</title><desc>En 1944, en Brooklyn, dos niños judíos de distintas facciones se hacen amigos. Daniel es jasídico, mientras que Reuven es sionista. Aunque separados ideológicamente, los chicos decidirán ser amigos a pesar de todo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/elegidosdelgheto-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212064200 +0100" stop="20241212081200 +0100"><title>Sonata de otoño</title><desc>Charlotte es una famosa concertista de piano tan volcada en su carrera que en 7 años no ha visto a sus hijas. Después de tanto tiempo, Charlotte, cuya pareja acaba de morir, regresa junto a ellas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/01/sonatadeoton-o-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212081200 +0100" stop="20241212095600 +0100"><title>Lisboa Story</title><desc>Un cineasta alemán pide a un amigo, técnico de sonido, que se reúna con él en Lisboa. Cuando éste llega, el director ha desaparecido, dejando unas cintas con imágenes pero sin sonido. El técnico recorre incansablemente las calles de Lisboa, grabando los sonidos del casco viejo de la ciudad para completar las imágenes grabadas por su amigo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/lisboa_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212095600 +0100" stop="20241212113400 +0100"><title>The hit (La venganza)</title><desc>Willie Parker, un antiguo gánster inglés convertido en delator, vive desde hace años bajo una identidad falsa en una remota aldea española. Los mafiosos a los que traicionó descubren su paradero y contratan a dos sicarios para que lo secuestren y lo lleven a París. El plan se complica cuando, tras el rapto de Parker, la policía española empieza a perseguir a los criminales.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/18/thehit-lavenganza-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212113400 +0100" stop="20241212134300 +0100"><title>Stonewall</title><desc>1969. Danny llega a Nueva York y pronto se hace amigo de Ray. En Greenwich Village frecuentan el Stonewall Inn, un sombrío club regentado por la mafia que alberga la comunidad de jóvenes homosexuales, lesbianas y drag queens.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/d0b55dda-8e8b-4797-9cad-57a1fb6a4eb0-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212134300 +0100" stop="20241212154700 +0100"><title>La clase</title><desc>La franqueza de François sorprende a sus alumnos, pero su sentido de la ética se tambalea cuando los jóvenes empiezan a no aceptar sus métodos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/28/laclase-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212154700 +0100" stop="20241212172200 +0100"><title>Smart People (Gente inteligente)</title><desc>Lawrence Wetherhold es un respetado profesor de literatura, pero en su vida privada no todo funciona tan bien. Viudo, con un hijo totalmente perturbado y una hija introvertida. Pero todo puede empeorar: se enamora de una de sus antiguas alumnas, la doctora Janet Hartigan, y su hermano se presenta en su casa por sorpresa, sin dinero y sin alojamiento.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/1800x596-mtele-0008-smart-people_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212172200 +0100" stop="20241212193600 +0100"><title>Fanny</title><desc>Fanny es una atractiva muchacha que es abandonada por Marius, un joven marinero deseoso de conocer mundo que ignora que ella está embarazada. La chica, empujada por las circunstancias, acaba casándose con un hombre cuarenta años mayor que ella. Algunos años después, Marius regresa.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/08/fanny-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212193600 +0100" stop="20241212211600 +0100"><title>Mientras Nueva York duerme</title><desc>Un asesino en serie está matando a mujeres jóvenes en Nueva York. El nuevo propietario del periódico Sentinel ofrece un trabajo de alto rango al primero de sus altos ejecutivos que pueda obtener las primeras primicias sobre el caso. Un redactor sin ambiciones consigue convencer a una secretaria de la que está enamorado para que sirva de cebo a fin de atraer al asesino, contando con vigilancia policial.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/07/ec769fa1-8bef-4b30-ad3e-80a85e06d9ff-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212211600 +0100" stop="20241212231300 +0100"><title>Las diabólicas</title><desc>El director de un colegio convive con su esposa y su amante, la profesora Horner. Pero las dos mujeres, cansadas de sufrir la constante tiranía y malos tratos del hombre que comparten, deciden que esa situación no puede continuar.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/diabolicas_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241212231300 +0100" stop="20241213010600 +0100"><title>El hombre de la máscara de acero</title><desc>Tras sufrir un accidente de tráfico que lo deja destrozado, un científico americano es capturado por los rusos. Después de reconstruirlo con piezas metálicas lo devuelven a los Estados Unidos. Una vez allí, los agentes del servicio secreto deberán descubrir si se trata del mismo hombre o si es un espía infiltrado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/23/1112cba6-3c7d-4b79-958f-4cb22e1a4135-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213010600 +0100" stop="20241213030000 +0100"><title>Campeón de campeones. Chok Dee</title><desc>Ryan, un delincuente de poca monta, acaba en prisión. Allí conoce a Jean, un antiguo campeón de boxeo, quien le adentra en uno de los deportes más violentos del mundo, el Thai boxing o muay thai, en el que también convergen una serie de valores morales. Al salir de la cárcel Ryan viaja a Tailandia y pronto descubre que el aprendizaje de este deporte resulta inaccesible para los extranjeros. Pero su constancia le lleva a aceptar un primer combate cuyo precio es la humillación. Su segundo combate en cambio será muy distinto.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/07/3e3fd82c-35e6-449e-812e-37fded449470-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213030000 +0100" stop="20241213050900 +0100"><title>Bullhead</title><desc>Jacky Vanmarsenille, un joven ganadero, entabla relación con un veterinario sin escrúpulos que le propone un pacto poco ortodoxo con un comerciante de ternera de la región flamenca del país. El asesinato de un policía federal y la confrontación con un oscuro secreto de su infancia, pondrán en marcha una cadena de trágicos acontecimientos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/bullhead-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213050900 +0100" stop="20241213064500 +0100"><title>Nosotros alimentamos al mundo</title><desc>Documental que muestra una imagen crítica sobre el aumento de la industrialización y de la masificación de la producción de alimentos. El hilo conductor del documental es una entrevista con Jean Ziegler, informador especial de las Naciones Unidas sobre el derecho a la alimentación.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/nosotros-alimentamos-al-mundo-2_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213064500 +0100" stop="20241213082500 +0100"><title>Recursos humanos</title><desc>A un joven universitario lo contratan como pasante en el departamento de Recursos Humanos de una fábrica situada en la campiña francesa. Lleno de ilusión e ingenuidad, está convencido de que sus esfuerzos servirán para que los sindicatos y la dirección alcancen un acuerdo sobre la jornada laboral.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/7ef3f6fa-8b14-4593-a306-162447ae6fff-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213082500 +0100" stop="20241213100600 +0100"><title>La sala de baile</title><desc>Ettore Scola recorre la historia de Europa de los últimos cincuenta años, mas concretamente la de Francia, a través de la música y del baile.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/12/fotosp-lasaladebaile19831_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213100600 +0100" stop="20241213114700 +0100"><title>El gendarme y los extraterrestres</title><desc>El gendarme Beaupied afirma que ha visto un platillo volante y todos le toman por loco hasta que el brigada Cruchot también ve un OVNI. Los extraterrestres se metamorfosean en gendarmes, lo que provoca el enfrentamiento entre estos y los gendarmes reales.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/02367072-2078-40f0-92a8-3c6e1c314774-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213114700 +0100" stop="20241213132100 +0100"><title>La alegría de las pequeñas cosas</title><desc>Como cada mañana Paolo se sube a su escúter para ir al trabajo. Al atravesar un cruce con el semáforo en rojo, un camión lo arrolla y Paolo fallece. Pero por un error de cálculo en el paraíso, Paolo obtiene una hora y media más para vivir después de la muerte. 90 minutos para conseguir lo que realmente cuenta en la vida: estar con las personas que más quieres.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/16/laalegriadelaspequenascosas-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213132100 +0100" stop="20241213144900 +0100"><title>Ático sin ascensor</title><desc>Un largo fin de semana en la vida de una pareja mayor que intenta vender su apartamento de Brooklyn donde han vivido más de 40 años. Ruth es una profesora retirada y Alex es artista. Ambos quieren mudarse a un nuevo apartamento y mientras esperan ofertas, recuerdan juntos los años vividos en su hogar.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/572435dc-ead7-476e-b88f-6c7d69fdcc0d-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213144900 +0100" stop="20241213162600 +0100"><title>JCVD</title><desc>Jean Claude Van Damme sufre una profunda crisis personal. Inmerso en una batalla legal por recuperar la custodia de su hija, su carrera está muy lejos de los días de gloria.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/19/jcvd-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213162600 +0100" stop="20241213180300 +0100"><title>La cosecha</title><desc>Charlie Pope, un guionista de cine en plena depresión, es acuciado por un productor para que finalice el guion en el que está trabajando. Cuando lo envían a un viaje de investigación a un colorido centro turístico en México, una serie de eventos extraños transportan a Charlie a un mundo de pesadilla, seducción e intriga.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/lacosecha-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213180300 +0100" stop="20241213192600 +0100"><title>Reykjavík-Rotterdam</title><desc>Kristófer es guardia de seguridad y ex contrabandista de alcohol en la ruta de Islandia-Países Bajos que atraviesa difíciles problemas financieros. Con la ayuda de un viejo amigo, consigue recuperar su antiguo puesto en un buque carguero y, asfixiado por las deudas, se siente tentado a volver a sus negocios ilegales y probar suerte una vez más.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/dd85ec97-a9d8-48b8-b0ff-526090d0a9f5-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213192600 +0100" stop="20241213211700 +0100"><title>Paraíso</title><desc>Annika Bengtzon trabaja en un periódico donde infravaloran sus posibilidades profesionales. Víctima de recurrentes pesadillas a causa de un reciente y trágico suceso personal, Annika se implica accidentalmente en la investigación de una misteriosa fundación apodada “Paraíso” , destinada a acoger a mujeres maltratadas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/08/1400x788-mtele-0003-paraiso_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213211700 +0100" stop="20241213224700 +0100"><title>Los crímenes de Fjällbacka: Amigos hasta la muerte</title><desc>Cuando Erica tenía trece años, su amigo Peter subió a un autobús y desapareció. Impresionada por este hecho, decidió investigar lo que le había ocurrido a su amigo, pero esa actividad despierta en ella emociones y miedos que había mantenido escondidos mucho tiempo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/amigc_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241213224700 +0100" stop="20241214001700 +0100"><title>Blanco perfecto</title><desc>Un grupo de estudiantes universitarios viaja en coche por una carretera solitaria. El reventón de un neumático les obliga a detenerse. Lo que debería haber sido un viaje de placer entre amigos se convierte en un auténtico horror: un francotirador oculto comienza a disparar sobre ellos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/c6785db8-0330-4bac-a258-a024066376da-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>