<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241225005800 +0100" stop="20241225020100 +0100"><title>Dos años después (Los espigadores y la espigadora)</title><desc>Dos años después, Agnès Varda se reencuentra con los protagonistas de “Los espigadores y la espigadora” para comprobar qué ha sido de sus vidas durante este tiempo. Por el camino, nuevos rostros se unen a la galería de personas que sobreviven a partir de los excedentes de una sociedad basada en el despilfarro.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/0eb7dd32-fd76-4c14-9fd2-377545f87f96-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225020100 +0100" stop="20241225025800 +0100"><title>Siete ocasiones</title><desc>El agente de bolsa Jimmy Shannon está cercano a la bancarrota, cuando un abogado le presenta el testamento de su abuelo legándole 7 millones de dólares. Pero para poder heredar ese dinero deberá casarse antes de las 7 de la tarde de su 27 cumpleaños... ¡Y eso es hoy!</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/maxresdefault-1_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225025800 +0100" stop="20241225041800 +0100"><title>Más allá de la duda</title><desc>Tom Garrett es un periodista y escritor que intenta demostrar la deficiencia de las leyes y la ineficacia de la policía, colocando falsas pruebas contra sí mismo en un caso de asesinato.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/11/masalladeladuda-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225041800 +0100" stop="20241225055300 +0100"><title>La Bella y la Bestia</title><desc>En un bosque, junto a una aldea lejana, los habitantes están siendo brutalmente asesinados y la Bestia es perseguido como el responsable. Sin embargo, un grupo de aldeanos, junto con Bella, descubre que hay algo más tras la aparente culpabilidad de la Bestia. Bella y Bestia se unen para derrotar al verdadero asesino. Protagonizada por Estella Warren ("El planeta de los simios").</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/18/labellaylabestia-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225055300 +0100" stop="20241225071500 +0100"><title>Coppelia</title><desc>Cuando toda la ciudad cae bajo el encanto del carismático cirujano Dr. Coppelius, la joven Swan debe salvar a su amado Franz antes de que su corazón sea usado para darle vida a Coppelia, la mujer robot que el Doctor ha creado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/maxresdefault_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225071500 +0100" stop="20241225083800 +0100"><title>El malvado zorro feroz</title><desc>Un zorro que es incapaz de asustar a nadie y de cazar nada, no tiene otra ocurrencia que robar unos huevos de gallina para, tras incubarlos y criar a los pollitos…, comérselos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/1758c8cf-166b-42af-8913-a0ec663b8f70-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225083800 +0100" stop="20241225101600 +0100"><title>Mirai, mi hermana pequeña</title><desc>El pequeño Kun, de cuatro años, deja de ser el centro de atención de sus padres cuando nace su hermana Mirai. Frustrado y algo molesto, empieza a experimentar situaciones en casa que nunca había vivido.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/mirai-mihermanapequena-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225101600 +0100" stop="20241225121500 +0100"><title>El niño y la bestia</title><desc>Kyuta es un niño solitario que vive en Tokio, y Kumatetsu es una criatura sobrenatural aislada en un mundo fantástico. Un día, el niño cruza la frontera al otro mundo y entabla amistad con Kumatetsu, que se convierte en su amigo y guía espiritual.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/faab27dc-ed37-4db4-b3e5-539244f0d4d8-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225121500 +0100" stop="20241225135400 +0100"><title>Lucky Luke</title><desc>Lucky Luke es conocido como “el hombre que dispara más rápido que su sombra”. Es una leyenda, sus reflejos son únicos y siempre va acompañado de su fiel caballo Jolly Jumper.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/179f845a-7323-4fc5-9481-847ef3af388a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225135400 +0100" stop="20241225154800 +0100"><title>Kon Tiki</title><desc>En 1947, un explorador noruego cruzó el Pacífico en una balsa de madera para demostrar que los indígenas de Sudamérica anteriores a Colón también podían haberlo cruzado para instalarse en la Polinesia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/kon-tiki-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225154800 +0100" stop="20241225174400 +0100"><title>Lawless (Sin ley)</title><desc>Los hermanos Bondurant han levantado un próspero negocio local destilando alcohol ilegal. Los días de contrabando en el Condado de Franklin están a punto de terminar con la llegada del agente especial Rakes de Chicago. La nueva ley seca es letal y corrupta, y pondrá a prueba todo lo que los hermanos han construido.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/lawless-sinley-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225174400 +0100" stop="20241225200300 +0100"><title>Open Range</title><desc>Charlie Waite, Boss Spearman, "Button" y Mose Harrison intentan escapar de su pasado en las grandes praderas guiando al ganado en una tierra donde las únicas leyes las marca la naturaleza.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/19/openrange-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225200300 +0100" stop="20241225214900 +0100"><title>Dominio inminente</title><desc>1979. La Guerra Fría está en su apogeo. El camarada Jozef Burski es un destacado miembro del Politburó, el gobierno comunista de Polonia, y goza de todos los lujos que su posición le proporciona. Un día, sus privilegios se acaban, se queda sin trabajo, sin amigos y casi sin familia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/a41ac879-ac7a-43c9-a5ff-99dd125d2e69-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225214900 +0100" stop="20241225235200 +0100"><title>Feliz Navidad, Mr. Lawrence</title><desc>Durante la Segunda Guerra Mundial, el soldado británico Jack Celliers llega a un campo de prisioneros japonés. El comandante del campo cree en valores como la disciplina, el honor y la gloria. Uno de los prisioneros trata de explicar a sus compañeros la forma de pensar de los nipones, pero es considerado un traidor.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/07/16/feliz-navidad-mr-lawrence-1920x1080-hero_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241225235200 +0100" stop="20241226013900 +0100"><title>Los girasoles</title><desc>Giovanna y Antonio, dos jóvenes napolitanos, se casan doce días antes del comienzo de la Segunda Guerra Mundial. Unos años más tarde, Antonio es dado por desaparecido en el frente ruso pero su esposa se niega a olvidarle. Armada con una fotografía de su amado, Giovanna viaja incansablemente por Rusia para encontrarle cueste lo que cueste.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/ae54c767-75a9-4dd1-b964-bfc9612ef8c5-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226013900 +0100" stop="20241226030000 +0100"><title>Willow Creek</title><desc>Jim y su novia Kelly se adentran en los bosques de Willow Creek en busca de una imagen que demuestre la existencia del sasquatch o bigfoot. En lo profundo del bosque oscuro y silencioso, aislados y a horas de todo contacto humano, ni Kelly ni Jim están preparados para lo que se esconde entre los árboles y lo que sucede cuando las cámaras comienzan a rodar.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/willowcreek-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226030000 +0100" stop="20241226043700 +0100"><title>Escoria</title><desc>Carlin, un adolescente violento, llega a un nuevo reformatorio británico e intenta luchar por su supervivencia en un mundo de pesadilla.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/maxresdefault_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226043700 +0100" stop="20241226060700 +0100"><title>Atraco en Belfast</title><desc>Jimbo, un jugador que necesita saldar cuentas con el jefe de la mafia local, roba inadvertidamente en la misma tienda que el mafioso utiliza como fachada. La pequeña deuda se convierte gigantesca. La policía local, el SAS y la banda del mafioso no pueden esperar para poner sus manos sobre él.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/f2dbd58d-2143-4729-9777-50402c6f4eee-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226060700 +0100" stop="20241226074700 +0100"><title>Posada Jamaica</title><desc>Finales del siglo XVIII. Mary es una joven huérfana que se reúne con su tía, cuyo marido tiene una posada en la costa. El lugar es sórdido y sus huéspedes son bandidos que se dedican al saqueo de barcos. El cabecilla de la banda es un hombre respetable, un juez de paz que les proporciona la información necesaria sobre el paso de las naves.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/posadajamaica-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226074700 +0100" stop="20241226091700 +0100"><title>Buenos días</title><desc>Como todos los días los componentes de una familia cualquiera se disponen a afrontar sus problemas, sueños y realidades. El padre con los altibajos de su trabajo, las exigencias de sus hijos y su educación.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/762f4b45-7c3d-4f8e-a1f2-e2337d50cf79-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226091700 +0100" stop="20241226104900 +0100"><title>Nunca es demasiado tarde</title><desc>El trabajo de John May consiste en encontrar a los familiares de los que han muerto solos. Meticuloso hasta la obsesión, se involucra al máximo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/28/nuncaesdemasiadotarde-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226104900 +0100" stop="20241226123800 +0100"><title>Me casé con un boludo</title><desc>Fabián Brando y Florencia Córmik son actores. Él es el más renombrado del país y ella es una completa desconocida. Durante el rodaje de un film inician un fogoso romance que termina en casamiento. Durante la luna de miel, Florencia se da cuenta de que se casó con un idiota irrecuperable.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/mecaseconunboludo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226123800 +0100" stop="20241226141700 +0100"><title>El último gran día</title><desc>En los Montes Apalaches, al este de Tennessee, circula una leyenda sobre Felix Bush, un hombre solitario armado con una escopeta. Se dice que ha matado hombres a puñetazos y que a sus 70 años todavía podría hacerlo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/elultimograndia-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226141700 +0100" stop="20241226155900 +0100"><title>En tiempos de luz menguante</title><desc>Berlín Oriental, 1989. La familia Powileit celebra el 90 cumpleaños de Wilhelm, un excombatiente de la resistencia, expatriado retornado e incorregible estalinista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/entiemposdeluzmenguante-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226155900 +0100" stop="20241226174700 +0100"><title>De Gaulle</title><desc>En mayo de 1940 Francia afronta el desastre militar de la invasión alemana. Mientras que el primer ministro Pétain está dispuesto a rendirse y negociar con Hitler, el general De Gaulle apuesta por continuar la lucha y resistir. Este objetivo pondrá en peligro la vida de muchas familias francesas, incluida la del propio De Gaulle. Su mujer y sus tres hijos se ven obligados a huir ante la llegada de los nazis.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/11/mitele-1920x1080-de-gaulle_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226174700 +0100" stop="20241226192900 +0100"><title>Enigma</title><desc>Alex Holbeck, desertor de Alemania Oriental convertido en agente de la CIA, es elegido para descubrir los nombres de cinco disidentes soviéticos a los que persigue un despiadado escuadrón de la KGB. Al llegar a Berlín Oriental, la tapadera de Alex se descubre rápidamente y busca refugio con su examante, Karen.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/enigma-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226192900 +0100" stop="20241226212700 +0100"><title>Wilde</title><desc>Oscar Wilde es brillante y egocéntrico, genio y poeta, único en su especie y el primer hombre moderno. En el periodo de mayor creatividad de su carrera, Wilde asume su homosexualidad, lo que le supone el tormento de tener que conjugar su matrimonio y sus responsabilidades como padre con el amor obsesivo que siente por Lord Alfred Douglas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/24cb7d45-d801-4555-ab16-51b959fe62f2-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226212700 +0100" stop="20241226232500 +0100"><title>Ojos negros</title><desc>Basada en tres cuentos de Chejov. El arquitecto Romano Patroni (Marcello Mastroianni), ahora venido a menos, trabaja en el bar de un barco a vapor, y se dispone contarle a un incidental cliente ruso, llamado Pavel, su historia de amor con una compatriota suya llamada Anna, la dama del perrito, mientras ambos estaban casados y huían de sus parejas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/ojos-negros-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241226232500 +0100" stop="20241227012900 +0100"><title>Oro</title><desc>El gerente de una mina de oro de Sudáfrica descubre un complot tramado por los propietarios de la mina y los banqueros de Londres para inundar la mina con el fin de frenar la producción de oro y, en consecuencia, manipular su precio en los mercados de valores.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/954b9971-7dd3-439a-9de0-19b4e75430b8-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227012900 +0100" stop="20241227030000 +0100"><title>Viva la muerte</title><desc>Al final de la guerra civil española, Fando, un niño de diez años, intenta encontrarle sentido a la guerra y a la detención de su padre. Su madre es religiosa y simpatizante de los fascistas, y su padre fue acusado de ser rojo. Fando, que tiene sentimientos edípicos hacia su madre, descubre que ella podría haber colaborado en la detención de su padre.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/featured-171128-vivalamuerte2_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227030000 +0100" stop="20241227044000 +0100"><title>Date el piro, vampiro</title><desc>Matt es un ingenuo adolescente que trabaja en un supermercado. Su vida cambia cuando descubre que su hermano mayor, un marginado llamado Deco, se ha convertido en un vampiro. Entonces tiene que decidir si lo ayuda a continuar con vida o, por el contrario, clavarle una estaca para que no muerda a nadie.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/11/2ec187ad-3abd-44af-a179-6394fecc145a-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227044000 +0100" stop="20241227061300 +0100"><title>El cortador de césped II</title><desc>El mismo cortador de césped, que tiempo atrás se convirtió en un superhombre gracias a la realidad virtual, tiene ahora la llave del futuro en el chip que necesita para completar su imperio ciberespecial. Y no está dispuesto a detenerse ante nada ni ante nadie.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/11/66f426b9-e42e-49f7-b27e-d4c53a3d7671-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227061300 +0100" stop="20241227075000 +0100"><title>La lectora</title><desc>Constance es una chica a la que le gusta leer. La lectura es para ella fantasía, sueño, imagen de un mundo irrealizable pero bello. Leyendo la novela "La lectora" se identifica con María, su protagonista. Una y otra, en la realidad y en la ficción, irán descubriendo los sabores de la vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/06/e50c6026-957f-482e-81a5-1066df03745c-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227075000 +0100" stop="20241227093000 +0100"><title>Un golpe de suerte</title><desc>Paul Barnell, propietario de una agencia de viajes, está pasando una situación personal complicada, ya que su mujer sufre una enfermedad degenerativa. Paul decide utilizar un cadáver que ha aparecido en un basurero para intentar cobrar la póliza del seguro de vida de su hermano (al cual hace años que no ve) y con el dinero mudarse con su esposa un lugar más cálido.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/3bc7c08f-d5c9-4adb-a482-c5d913cb5fa9-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227093000 +0100" stop="20241227105500 +0100"><title>Loco de amor</title><desc>Charlie Darby lo tiene todo: un buen trabajo como director de una escuela, grandes amigos y una vida maravillosa. La única cosa que no tiene es el amor, porque cada vez que empieza a enamorarse de una chica  se vuelve clínicamente demente.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/locodeamor-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227105500 +0100" stop="20241227122200 +0100"><title>Guillaume y los chicos, ¡a la mesa!</title><desc>El primer recuerdo que tengo de mi madre es de cuando tenía cuatro o cinco años: nos llamaba a mis dos hermanos y a mi a la mesa diciendo: «Guillaume y los chicos, ¡A la mesa!» y la última vez que hablé con ella por teléfono, colgó diciendo: «Cuídate, mi niña grande.» Y, bueno, entre estos dos momentos hubo un buen número de malentendidos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/258dba72-7d31-4662-8734-2d427dd8e27d-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227122200 +0100" stop="20241227140700 +0100"><title>La profesora de Historia</title><desc>Anne es una profesora de instituto que este año se enfrenta a un grupo difícil. Frustrada por su falta de ambición, desafía a su clase a participar en un concurso nacional sobre lo que significa ser adolescente en un campo de concentración nazi.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/29/laprofesoradehistoria-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227140700 +0100" stop="20241227155300 +0100"><title>Reencuentro en París</title><desc>Inger, su hermana Ellen y su cuñado Vagn realizan un viaje en autocar a París. Cuando Inger anuncia sus problemas de salud mental a los pasajeros, las hermanas se enfrentan a las reacciones de lástima y rechazo. Al llegar a París, pronto queda claro que Inger tiene una agenda oculta relacionada con una figura de su pasado, lo que finalmente involucra a todo el grupo en su búsqueda de respuestas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/11/reencuentro-en-paris-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227155300 +0100" stop="20241227181100 +0100"><title>El cielo protector</title><desc>1947. Una pareja de neoyorquinos viaja a África en busca de nuevas experiencias que puedan dar un nuevo sentido a su relación. En compañía de un joven y rico compañero de viaje, George Tunner, se adentran en el Sáhara en busca de un lugar del que han oído contar cierta leyenda árabe.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/elcieloprotector-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227181100 +0100" stop="20241227201000 +0100"><title>Tierra de abundancia</title><desc>Dos perspectivas diferentes de los Estados Unidos: la de un veterano de Vietnam y la de una joven. El soldado, herido en la guerra a los 18 años, está obsesionado con proteger la "tierra de la libertad", y los atentados del 11 de Septiembre de 2001 remueven en él los fantasmas del pasado; es un hombre sin amigos y sin vínculos familiares. Por su parte, Lana es una joven idealista que ha vivido en África y Europa los últimos diez años.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/12/1h8ywknp8fkdyrrikihmohsezxr_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227201000 +0100" stop="20241227214700 +0100"><title>Savage Grace</title><desc>Tras casarse con el multimillonario Brooks Baekeland, Barbara finalmente accede a los círculos sociales con los que siempre había soñado. No obstante, Barbara es inestable y depresiva, por lo menos hasta el nacimiento de su hijo Tony.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/478556f7-4628-4baf-9ce1-311ad6faf662-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241227214700 +0100" stop="20241227232800 +0100"><title>Los crímenes de Fjällbacka: Las huellas imborrables</title><desc>Los padres de Erica mueren en un accidente de coche. Unos meses después, un hombre llama a su puerta afirmando que es su hermano, hijo de su misma madre. Erica no le cree y lo echa de casa. Cuando es encontrado asesinado pocos días después, ella comienza a examinar las pertenencias de su madre. Pronto descubre oscuros secretos del pasado, secretos que alguien está tratando de mantener ocultos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/huellas_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>