<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241214233800 +0100" stop="20241215010900 +0100"><title>Otro país</title><desc>En los años 30, dos jóvenes entablan amistad en un colegio británico de clase alta. La homosexualidad del uno y las ideas marxistas y revolucionarias del otro los convertirán en unos "outsiders" en el marco de férrea disciplina victoriana del internado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/otropais-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215010900 +0100" stop="20241215030000 +0100"><title>The target (El objetivo)</title><desc>Yeo-hoon es un ex mercenario incriminado injustamente por el asesinato de un reconocido líder corporativo. Perseguido por los verdaderos asesinos, termina con un disparo en el hospital.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/thetarget-elobjetivo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215030000 +0100" stop="20241215042900 +0100"><title>Objetivo: París</title><desc>Sam es un periodista independiente que se aprovecha de sus raíces musulmanas para infiltrarse en los círculos fundamentalistas de los suburbios de París. Allí traba amistad con un grupo de cuatro jóvenes radicales.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/9fcd41d8-c87b-4a15-b706-b04b3eff95c0-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215042900 +0100" stop="20241215060400 +0100"><title>Contaminación: Alien invade La Tierra</title><desc>Un astronauta ayuda a agentes gubernamentales y a un detective de la policía en la investigación de unas misteriosas esporas alienígenas, aparecidas en una plantación de café sudamericana, que contienen un ácido letal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/09/b1a55d5f-8c8a-45b9-b814-6ce536df4cb3-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215060400 +0100" stop="20241215074300 +0100"><title>Los últimos días en Marte</title><desc>En el último día de la primera misión tripulada a Marte, un miembro de la tripulación cree haber hecho un descubrimiento asombroso: la evidencia fósil de vida bacteriana.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/18/losultimosdiasdemarte-mitele-plus-1400x788_da39-2.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215074300 +0100" stop="20241215091900 +0100"><title>Larga vida y prosperidad</title><desc>Wendy es una chica con autismo que es incapaz de conectar con los demás. Decidida a demostrar que es autosuficiente, escapa del centro donde vive para emprender un viaje a Hollywood y presentar en un concurso un guion de "Star Trek" que ella misma ha escrito.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/largavidayprosperidad-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215091900 +0100" stop="20241215105700 +0100"><title>Cash</title><desc>Cash es un estafador que lo tiene todo: encanto, elegancia, atrevimiento y hasta apego a la familia. Por eso cuando a su hermano le quita la vida un mal perdedor, Cash decide vengarle a su manera.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/cash-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215105700 +0100" stop="20241215122300 +0100"><title>Bajo las estrellas de París</title><desc>Christine es una sintecho que vive en París. Una noche de invierno encuentra a Suli, un niño eritreo de 8 años, sollozando frente a su refugio y que no habla francés. Unidos por sus condición de marginales, ambos se embarcarán en un viaje para intentar encontrar a la madre del niño en la ciudad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/a6ea088a-cea8-4211-91d3-c77463ea89db-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215122300 +0100" stop="20241215142100 +0100"><title>Un soplo en el corazón</title><desc>Después del bombardeo de la fábrica de chocolate de su familia, Tareq, un encantador joven refugiado sirio, lucha por adaptarse a su nueva vida en un pequeño pueblo canadiense. Tareq quiere convertirse en médico pero su padre, Issam, insiste en que debe concentrarse en la supervivencia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/lamagiadelchocolate-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215142100 +0100" stop="20241215162600 +0100"><title>Tom &amp; Viv</title><desc>1915, Primera Guerra Mundial. El joven poeta Thomas S. Eliot corteja a Vivienne, la hija de una aristocrática familia. Como él carece de fortuna, la pareja decide huir para poder casarse. El matrimonio se instala en una modesta vivienda, y Eliot se ve obligado a aceptar un trabajo en un banco.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/31aacfb5-257c-41b9-b21f-35ef9a8cf81d-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215162600 +0100" stop="20241215185200 +0100"><title>Quemado por el sol</title><desc>Un héroe militar de la revolución bolchevique, el Coronel Kotov, vive una idílica existencia junto a su joven esposa y su hija hasta que se ve amenazado por la aparición de un misterioso personaje relacionado con el pasado de su mujer. El visitante es sin duda un tipo encantador pero Kotov, receloso, pronto descubre el siniestro juego que el hombre ha puesto en marcha.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/e3b33f28-773c-402a-aa16-e44d4421188d-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215185200 +0100" stop="20241215210200 +0100"><title>La decisión del rey</title><desc>El 9 de abril de 1940, la maquinaria bélica de la Alemania nazi desembarca en la ciudad de Oslo. Ante esta situación, el rey Haakon VII de Noruega se ve obligado a abandonar la tradición neutral de su país y tomar la difícil decisión de unirse a uno de los dos bandos. En sus manos está el futuro y la vida del pueblo noruego.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/28/ladecisiondelrey-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215210200 +0100" stop="20241215223400 +0100"><title>No mires atrás</title><desc>Un pequeño e idílico pueblo italiano en la región de los Dolomitas queda conmocionado por la muerte de una adolescente. El comisario Sanzio se encarga del caso, en el que la víctima parece tan misteriosa como el propio crimen.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/nomiresatras-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241215223400 +0100" stop="20241216001100 +0100"><title>Todas las cosas buenas</title><desc>David Marks es el hijo de un magnate. Tiene la vida resuelta y un futuro prometedor pero se casa con una hermosa estudiante de clase trabajadora, Katie McCarthy.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/todaslascosasbuenas-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216001100 +0100" stop="20241216030300 +0100"><title>Secretos de un matrimonio</title><desc>El matrimonio formado por Johan, profesor de psicología, y Marianne, abogada, recibe una noche en su casa la visita de sus amigos Peter y Katerina.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/22/5adff962-e52a-489e-acf4-74a71a5db540-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216030300 +0100" stop="20241216043700 +0100"><title>La bestia bajo el asfalto</title><desc>Un cocodrilo gigante ataca Chicago. Todo comienza cuando una cría de cocodrilo es arrojada por un inodoro y sobrevive comiendo ratas de laboratorio inyectadas con hormonas de crecimiento. Con los años, el pequeño reptil se vuelve gigantesco y, tras escapar de las alcantarillas de la ciudad, empieza a destruir todo lo que encuentra a su paso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/07/e881b3e6-8f3a-46b4-a3ff-7dde1e9b401b-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216043700 +0100" stop="20241216060600 +0100"><title>Nómadas</title><desc>Un famoso antropólogo, tras haber recibido una paliza, muere en un hospital de Los Ángeles mientras delira frases en francés. Antes de morir intenta comunicarse con la médico que le atiende, tras el cual la doctora empieza a tener extrañas visiones.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/nomads_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216060600 +0100" stop="20241216075600 +0100"><title>Visión. La historia de Hildegard von Bingen</title><desc>Hildegard tiene visiones desde niña en las que Dios le pide que transmita sus mensajes. Ahora es una monja y su fama traspasa los muros del convento.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/f50924a8-c62c-450a-be6f-3340a6c1009a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216075600 +0100" stop="20241216100400 +0100"><title>Ángel</title><desc>Inglaterra, 1910. Angel Deverell, una joven de origen humilde, trata de escalar socialmente para alcanzar la fama y poder convertirse en una exitosa novelista romántica.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/6ec6532f-45a6-467a-b23a-0a6583a898a9-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216100400 +0100" stop="20241216114400 +0100"><title>El gángster (Citizen gangster)</title><desc>Edwin Boyd es un veterano de la Segunda Guerra Mundial que se debate entre la necesidad de mantener a su esposa e hijos y su sueño incumplido de ir a Hollywood para convertirse en una gran estrella.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/elgangster-citizengangster-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216114400 +0100" stop="20241216134100 +0100"><title>Badland</title><desc>Más de una década después de la Guerra de Secesión, el detective Mathias Breecher es contratado para localizar a los peores criminales de guerra confederados.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/d699a3c4-14cd-4d37-b9fe-1ceeff4428a0-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216134100 +0100" stop="20241216152900 +0100"><title>En busca del pasado</title><desc>Noor es una adolescente británica que decide volver a sus raíces para desentrañar los misterios de la desaparición de su padre. Se hace amiga de Majid, un chico de la Cachemira local con un destino similar y que accede a ayudarla porque se siente atraído por ella.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/enbuscadelpasado-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216152900 +0100" stop="20241216171200 +0100"><title>Más allá del arco iris</title><desc>La espiritista Martha Travis recorre los salones comunitarios del Cinturón Bíblico de Estados Unidos con su padre contándole al público los secretos de la vida en el más allá. Al comunicarse con los muertos, Martha comienza a predecir una serie de sinestros acontecimientos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/masalladelarcoiris-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216171200 +0100" stop="20241216183900 +0100"><title>El valor de una madre</title><desc>Aline nunca ha logrado superar la muerte de su hijo de 17 años en una pelea callejera. Cuando ve al agresor recién salido de prisión, decide idear un plan para vengarse. A pesar de su determinación, Aline comienza a dudar a medida que conoce al joven.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/f1e617dd-a7d9-4e66-9b66-00792da3a4a7-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216183900 +0100" stop="20241216200800 +0100"><title>Crimes of Passion 1: Muerte de un ser querido</title><desc>Puck y unos amigos son invitados a una isla para festejar la llegada del verano. Einar, por quien se siente muy atraída, también acude a la celebración. Tras disfrutar de una velada romántica junto a él, Puck encuentra el cadáver de una de las invitadas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/1704ef32-b8e0-4b5f-ad48-e9a9ee6396c4-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216200800 +0100" stop="20241216215700 +0100"><title>Diálogo de Carmelitas</title><desc>En plena Revolución Francesa, la joven Blanche de la Force decide ingresar en un convento de la Orden Carmelita para protegerse de los conflictos externos. Allí conoce a Sor Constance y a la madre Marie, entre otras, con las que se siente feliz, a pesar de las presiones de su padre para que abandone.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/b8223f14-09e1-4cc9-9ce3-3ed48c7ef020-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241216215700 +0100" stop="20241217001300 +0100"><title>Danton</title><desc>La película narra los últimos días de Georges-Jacques Danton: su proceso y su ejecución en la guillotina, junto a sus amigos, por orden del autoritario y dogmático Robespierre.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/22/0937aa53-f16a-4aed-aa9f-349f4d967f50-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217001300 +0100" stop="20241217015000 +0100"><title>Dies Irae</title><desc>En un pueblo danés del siglo XVII, una anciana es acusada de brujería. Según la ley, las descendientes de las brujas también deben arder en una pira pero Absalon, el sacerdote del pueblo, promete a la condenada a muerte que salvará a su hija Anne de la hoguera si la joven accede a casarse con él.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/09/diesirae-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217015000 +0100" stop="20241217030300 +0100"><title>El navegante</title><desc>El rico e impulsivo Rollo Treadway decide proponerle matrimonio a su bella vecina de alta sociedad, Betsy O'Brien. Cuando ella rechaza la oferta, él decide irse igualmente de luna de miel.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/unnamed_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217030300 +0100" stop="20241217043200 +0100"><title>Simbad. La aventura del Minotauro</title><desc>Simbad y su tripulación están en busca de un tesoro perdido. Los vientos del destino los llevan hasta los terrenos del malvado hechicero Al-Jibar. Oculto entre sus posesiones se encuentra un pergamino que contiene los registros del capitán pirata Minos, que lo podría llevar hasta la cabeza de oro del Coloso de Rodas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/08/67d36c81-4cb6-4c37-8541-a9b0dfda7a06-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217043200 +0100" stop="20241217060200 +0100"><title>Piel de asno</title><desc>La Reina, moribunda, hace prometer al Rey que no volverá a casarse hasta que no encuentre a una mujer que la supere en bondad y belleza. El Rey se da cuenta de que la sustituta perfecta es su propia hija. La joven debe ocultarse con una piel de asno.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/piel-de-asnook_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217060200 +0100" stop="20241217073200 +0100"><title>Cleo de 5 a 7</title><desc>Cléo, una joven cantante, acude a un hospital para que le realicen una biopsia. Esperando a conocer los resultados de la prueba médica, la mujer deambula dos horas por las calles de París y se cruza con un soldado a punto de partir hacia Argelia</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/cleode5a7-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217073200 +0100" stop="20241217085000 +0100"><title>El marido de la peluquera</title><desc>Fascinado por los estilistas desde que era un niño, Antoine promete casarse con una peluquera. De adulto conoce a Mathilde y su deseo erótico por ella solo crece después de casarse.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/22/el-marido-de-la-peluquera-2-copia_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217085000 +0100" stop="20241217103100 +0100"><title>La parte de los ángeles</title><desc>En Glasgow, cuando el joven Robbie coge a su hijo por primera vez en brazos se promete que le dará una vida mejor que la suya. En los servicios a la comunidad descubre en secreto el arte del whisky y que posee un talento innato para identificar las barricas de los destilados más caros.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/168fc8f7-05b1-4d9f-9bdc-94456ebf4edb-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217103100 +0100" stop="20241217121200 +0100"><title>One last dance</title><desc>Cuando un brillante coreógrafo de la compañía de danza de Nueva York muere, tres exestrellas de su elenco son convocadas con la esperanza de salvar a la agrupación resucitando una pieza que fue creada para ellos hace años, pero nunca interpretada.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/cf47d7cc-a0aa-4ac3-93e1-d434a94618de-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217121200 +0100" stop="20241217135200 +0100"><title>Éxito a cualquier precio</title><desc>Cuatro agentes inmobiliarios de Chicago se ven obligados a participar bajo mucha presión en una competición de ventas por parte de su oficina central. El primer premio es un Cadillac. El segundo, un juego de cuchillos para carne. El tercer y cuarto puesto suponen el despido. Todos ellos intentan sobrevivir en un mundo altamente competitivo y un mercado en plena depresión.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/07/16/exito-a-cualquier-precio-1920x1080-hero_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217135200 +0100" stop="20241217155400 +0100"><title>The Million Dollar Hotel</title><desc>Una banda de marginados e inadaptados vive en un miserable antro de Los Ángeles, el Hotel del Millón de Dólares. El hotel se convierte en el centro de una investigación policial tras la muerte de uno de los residentes.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/1d4a20baf40c9a03c965d6c9d2338b3cf91f648155bd38e19679135c044426fe_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217155400 +0100" stop="20241217180000 +0100"><title>No se lo digas a nadie</title><desc>El Dr. Alex Beck yace inconsciente mientras su esposa y amor de la infancia Margot es brutalmente asesinada. Ocho años después, Alex todavía no ha superado lo sucedido. Un día recibe un e-mail anónimo con un enlace. Al hacer clic, aparece la imagen en directo de una mujer en una multitud... es Margot.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/28/noselodigasanadie-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217180000 +0100" stop="20241217194900 +0100"><title>El caso Farewell</title><desc>En 1981, el coronel de la KGB Grigoriev, desencantado con el régimen de Brezhnev, se pone en contacto con un joven ingeniero francés en Moscú, Pierre Froment, a quien le hace llegar documentos secretos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/341225d1-3fda-4732-931b-69070db5ab7a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217194900 +0100" stop="20241217214600 +0100"><title>Nueva vida en Nueva York</title><desc>Xavier es un escritor de 40 años que todavía no ha sentado cabeza y más bien se le está complicando la vida. Tiene dos niños y decide instalarse en Nueva York para estar más cerca de ellos. Pero aunque adolezca de calma, Nueva York le proporciona una abundante fuente de material para por fin terminar su nueva novela.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/nuevavidaennuevayork-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241217214600 +0100" stop="20241218000000 +0100"><title>Pequeñas mentiras para estar juntos</title><desc>Angustiado y al borde de la depresión, Max decide pasar solo un largo fin de semana en su casa de la costa. Pero sus viejos amigos Eric, Marie, Vincent, Isabelle y Antoine han planeado visitarle para darle una fiesta sorpresa de cumpleaños. Será una oportunidad para ponerse al día después de mucho tiempo separados.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/01/mentras_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>