<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241206232000 +0100" stop="20241207014100 +0100"><title>La venganza es mía</title><desc>Iwao Enokizu es un hombre de mediana edad que tiene una necesidad inexplicable de cometer asesinatos con una violencia demencial. Toda la policía de Japón le persigue, pero siempre logra escapar. Iwao desprecia a sus padres y esposa, a quienes humilla y amenaza. Un día conoce a una mujer que trabaja en un burdel, y los dos se enamoran...</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/6662f37e-6e96-4263-8a64-461771895ed4-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207014100 +0100" stop="20241207030000 +0100"><title>De repente</title><desc>Suddenly es un pequeño pueblo de California donde nunca pasa nada. Un día, la noticia de que el tren del Presidente de los Estados Unidos hará una parada en el pueblo, provoca un gran revuelo. Unos gánsteres planean asesinarlo desde la ventana de una casa donde viven un jubilado del Servicio Secreto, su nuera viuda y el hijo de esta. Los rehenes intentarán impedirlo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/1e2d2333-cfc1-4a01-b689-0205c676bce5-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207030000 +0100" stop="20241207042700 +0100"><title>Hiroshima mon amour</title><desc>Hiroshima, 1959. Ella es una bella actriz francesa que acaba de rodar una película antibélica en Japón. Él es un arquitecto japonés con el que ella ha tenido una apasionado encuentro de poco más de un día.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/19/hiroshima-mon-amour-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207042700 +0100" stop="20241207073700 +0100"><title>Los niños del paraíso</title><desc>París, 1820. Dos jóvenes artistas, Baptiste Debureau y Frédéric Lemâitre, debutan en el teatro de los Funámbulos y entablan amistad. Un día, Garance, una misteriosa y atractiva mujer, irrumpe en sus vidas. Mientras que el tímido Baptiste no se atreve a declararle su amor, Frédéric la convierte en su amante.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/26/losninosdelparaiso-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207073700 +0100" stop="20241207085600 +0100"><title>Zarafa</title><desc>Una inquebrantable amistad une a Maki, de 10 años, y la jirafa Zarafa. El pachá de Egipto decide ofrecer a Zarafa como regalo al rey de Francia y pide a Hassan, príncipe del desierto, que se encargue de su entrega.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/6893a1bb-dcdc-4474-b2b2-19139edd87d1-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207085600 +0100" stop="20241207102600 +0100"><title>Mi pequeño león blanco</title><desc>Dos torpes contrabandistas intentan traficar con un cachorro de león blanco para venderlo a un rico coleccionista de animales exóticos. Nada sale según lo planeado y el cachorro escapa. Afortunadamente para el bebé león, Lena, una chica nueva en la ciudad, lo encuentra y lo lleva a su casa.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/12/cc8b0bc6-b559-4e86-8819-e48a71f76875-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207102600 +0100" stop="20241207115900 +0100"><title>El hombre más enfadado de Brooklyn</title><desc>Una doctora le comunica a un paciente que le quedan 90 minutos de vida, pero pronto se da cuenta que ha sido un error. A partir de entonces, la doctora trata de localizar a este hombre que se ha lanzado en una absurda aventura por la ciudad, durante la que tratará de enmendar todos los errores que ha cometido en su vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/elhombremasenfadadodebrooklyn-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207115900 +0100" stop="20241207140100 +0100"><title>Una historia de amor italiana</title><desc>Anna es una dibujante de personalidad impulsiva e inconformista, y Marco, un profesor de física convencido de que todo se rige por una especie de fórmula. Juntos sin ninguna razón aparente, harán todo lo posible para amarse el uno al otro toda la vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/16/unahistoriadeamoritaliana-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207140100 +0100" stop="20241207153900 +0100"><title>Fortunata</title><desc>Una joven madre, con un matrimonio fallido a sus espaldas, hace lo posible por luchar día tras día para alcanzar su sueño: abrir una peluquería con la que desafiar a su destino, en un intento de emanciparse y conquistar la independencia y su derecho a la felicidad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/fortunata-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207153900 +0100" stop="20241207172200 +0100"><title>Pasiones en Kenia</title><desc>Años cuarenta. Dos aristócratas ingleses recién casados se instalan en la colonia británica del Happy Valley, en Kenia. Ella se enamora de un conde cínico y elegante con el que mantiene una apasionada relación. Mientras tanto, su marido parece soportar estoicamente la infidelidad de su bella mujer.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/pasionesenkenia-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207172200 +0100" stop="20241207184900 +0100"><title>Los secretos del corazón</title><desc>Becca y Howie Corbett luchan para volver a la normalidad después de que un giro del destino en forma de súbita y terrible pérdida haya sumido sus vidas en el caos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/5c321c4c-20ef-46e0-9c11-6725e6ac6154-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207184900 +0100" stop="20241207212300 +0100"><title>Pequeñas mentiras sin importancia</title><desc>A pesar de un suceso traumático, un grupo de amigos decide seguir adelante con sus vacaciones anuales en la playa. Sus relaciones, convicciones, sentimientos de culpa y la amistad que les une se ponen a prueba.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/pequenasmentirassinimportancia-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207212300 +0100" stop="20241207233600 +0100"><title>Verano asesino</title><desc>Elle, una bella y provocadora joven de 19 años, regresa a su pueblo natal en la Provenza acompañada de su madre y su padre adoptivo paralítico. El magnetismo sexual de la chica despierta la atracción de los hombres de la población, en especial de un mecánico llamado Pin Pon. Nadie puede sospechar que la actitud de Elle responde a un oscuro plan de venganza.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/veranoasesino-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207233600 +0100" stop="20241208011200 +0100"><title>Teniente corrupto</title><desc>Un teniente de policía corrupto, aficionado a abusar de su autoridad, es adicto a las drogas y tiene numerosas deudas de juego con la mafia. Cuando una monja es violada en una iglesia y le asignan el caso, encuentra la ocasión para reevaluar su vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2023/0403/11/epggad-teniente-corrupto-imagen-fondo-16e82b0.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208011200 +0100" stop="20241208030000 +0100"><title>Llamada perdida final</title><desc>La tímida e introvertida Asuka es humillada sin piedad por sus compañeros de instituto. En el viaje de fin de curso, planea su venganza enviándoles una maldición. Una chica recibe un mensaje en su móvil con un escalofriante tono musical, una imagen de su propia muerte y el texto: "Si reenvías esta foto maldita a alguien de tus compañeros, tu vida será perdonada".</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/09/2078ae00-8db9-4c28-886c-819548c6079a-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208030000 +0100" stop="20241208042800 +0100"><title>La hora del lobo</title><desc>El artista Johan Borg y su mujer Alma viven un retiro en una pequeña isla. La mujer encuentra un cuaderno con unos siniestros dibujos, que representan las horribles pesadillas que sufre su marido.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/f666df37-a2c2-4e43-8a13-2aadb3a8e348-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208042800 +0100" stop="20241208062200 +0100"><title>La ladrona de tiempo</title><desc>1988. En un pueblo de Quebec, un niño de 11 años teme por la vida de su abuela. Agotada por una enfermedad, la anciana intenta convencer a su nieto de que la Muerte no es más que el comienzo de nuevas leyendas. Su historia traerá de vuelta a la vida a los extraordinarios habitantes del pueblo que, en 1927 y mediante increíbles y fascinantes trucos, lograron evitar a la Muerte.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/26/la-ladrona-de-tiempo-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208062200 +0100" stop="20241208080700 +0100"><title>El extraordinario viaje de T. S. Spivet</title><desc>T. S. Spivet es un genio de doce años que vive en un rancho en Montana con su peculiar familia. Su gran talento para la cartografía y los inventos pronto tiene recompensa. Una institución científica le concede un prestigioso premio y, armado con una pequeña maleta, se dispone a cruzar el país para recogerlo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/12/ab34a10f-7921-4520-97b1-7e1c9f5d855d-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208080700 +0100" stop="20241208093200 +0100"><title>Vinski, el superhéroe invisible</title><desc>Vinski, de 10 años, conoce a un misterioso farmacéutico que le regala un frasco de polvo mágico que le permite volverse invisible y atravesar las paredes. Al principio, Vinski usa sus nuevos poderes para hacer bromas pesadas, pero luego decidirá ayudar a los vecinos de su pequeño pueblo y hacer frente a una banda de ladrones. Pronto descubrirá que los verdaderos héroes son invisibles.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/19/mitele-1920x1080-vinski-el-superheroe-invisible_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208093200 +0100" stop="20241208112700 +0100"><title>Grace Jones. La pantera del pop</title><desc>Grace Jones, la gran diva andrógina del glam, la estrella disco, el mega-icono de la cultura pop, la artista más grande que la vida es mucho más: amante, hija, madre y también, una mujer de negocios. Un retrato nunca visto que nos ofrece una visión del mito sin máscara y radicalmente honesta.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/19/gracejones-lapanteradelpop-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208112700 +0100" stop="20241208133400 +0100"><title>Las señoritas de Rochefort</title><desc>Delphine y Solange Garnier son dos hermanas gemelas que trabajan dando clases de música y danza en una pequeña ciudad. Han decidido irse a vivir a París para progresar en su profesión y encontrar al hombre de sus sueños, pero una feria se establece en la plaza principal de la localidad cambiando por completo sus vidas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/lassen-oritasderochefort-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208133400 +0100" stop="20241208153400 +0100"><title>Mala sangre</title><desc>Un exconvicto y un gángster hacen una alianza e intentan robar la cura para una infección de transmisión sexual.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/16/mala-sangre-91okokia_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208153400 +0100" stop="20241208172700 +0100"><title>Charada</title><desc>Tras pasar unas vacaciones en una estación de esquí donde conoce a Peter Joshua, Reggie Lampert decide pedirle el divorcio a su marido. Pero cuando llega a París descubre que éste ha sido asesinado y su apartamento está vacío.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2023/1120/09/epggad-cinemad-paradiso-charada-imagen-fondo-8cb1ab1.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208172700 +0100" stop="20241208192100 +0100"><title>Fedora</title><desc>Fedora, una famosa actriz, fallece en París atropellada por un tren. En su funeral, un productor de cine recapacita sobre los hechos ocurridos en las dos últimas semanas y se pregunta hasta qué punto podría él haber influido en su muerte.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/07/16/fedora-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208192100 +0100" stop="20241208210500 +0100"><title>Asher</title><desc>Asher es un antiguo miembro del Mossad reconvertido en asesino a sueldo que vive una vida austera en Brooklyn. A punto de llegar al final de su carrera, y posiblemente al final de su vida, acepta un encargo que le ofrece la posibilidad de redimirse.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/a586e7d8-18f5-4318-bbef-8e9b4de79523-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208210500 +0100" stop="20241208230300 +0100"><title>La novena configuración</title><desc>El Coronel Hudson Kane llega para hacerse cargo de una institución psiquiátrica militar ubicada en un castillo en Nueva Inglaterra. Allí, entre sus excéntricos pacientes, se encuentra con un astronauta inmerso en una profunda crisis existencial.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/lanovenaconfiguracion-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241208230300 +0100" stop="20241209002800 +0100"><title>Nueva moda en el crimen</title><desc>El veterano agente secreto Robert Elliot va a ser nombrado consejero del gobierno americano. Para asegurarse de que su pasado no salga a la luz en el futuro, tendrá que ocuparse de sus cuatro ayudantes mediante un plan tan ingenioso como letal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/still-2-3-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209002800 +0100" stop="20241209030100 +0100"><title>La clase dirigente</title><desc>Cuando un miembro de la Cámara de los Lores deja su patrimonio a su hijo Jack, un joven desequilibrado que se cree Jesucristo, los otros miembros de la familia intentarán arrebatarle la herencia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/26/tb-rulingclass-copia_da39.png</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209030100 +0100" stop="20241209044400 +0100"><title>La vergüenza</title><desc>Huyendo de la guerra civil que asola su país, el matrimonio de músicos Jan y Eva Rosenberg se instala a vivir a una isla, apartados del mundo. Con humildad y sencillez viven tranquilos y felices, y solo les preocupa su arte. Pero un día la sombra de la guerra les alcanza de pleno.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/22/9da22ad7-3caa-4195-8b36-f4a8ff73e4c9-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209044400 +0100" stop="20241209062000 +0100"><title>Todo va bien</title><desc>París, mayo de 1972. Él, francés, director de cine de la Nouvelle Vague desplazado a la realización de anuncios para la TV para poder sobrevivir. Ella, Suzanne, periodista norteamericana que trabaja como corresponsal en París. Él, "alter ego" de Godard, y ella son pareja. Ambos acuden al despacho del gerente de una empresa para hacerle una entrevista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/14/97158978-74f3-48f3-aafd-92867f82db45-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209062000 +0100" stop="20241209075000 +0100"><title>Get Back</title><desc>El último trabajo cinematográfico del director británico Richard Lester es este documental en el que se recogen numerosas actuaciones musicales de la banda de Paul McCartney durante una gira mundial del legendario miembro de The Beatles. La película, en la que interviene la mujer del cantante Linda McCartney, contiene, además, material de archivo, fotografías y entrevistas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/22/1800x596-mtele-0003-get-back_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209075000 +0100" stop="20241209093600 +0100"><title>La prima cosa bella</title><desc>Anna es sorpresivamente llamada al palco y obtiene la corona de “la mamá más bella”. Desde entonces, comienza para Anna, Bruno y su hermana Valeria una aventura que concluirá con una inesperada y conmovedora reconciliación.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/laprimacosabella-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209093600 +0100" stop="20241209111900 +0100"><title>Quiero ser italiano</title><desc>Dino Fabrizzi tiene 42 años, está a punto de ser ascendido en su trabajo y su novia quiere casarse con él. Su vida es perfecta pero está basada en una mentira.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/283abae7-2758-4680-9b65-2848c05315f3-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209111900 +0100" stop="20241209131900 +0100"><title>Ni un pelo de tonto</title><desc>El viejo Donald Sullivan es un trabajador de la construcción que sigue siendo tan encantador, adulador y rebelde como cuando era joven. El mayor problema de Sully es que se niega a crecer, razón por la cual abandonó sus responsabilidades familiares.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/19/sy5u9a21r93qt7hbedlfwmem4b0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209131900 +0100" stop="20241209145900 +0100"><title>Todo por Grace</title><desc>Hawai, 1920. Un joven doctor llega a la isla para atender a los trabajadores de las plantaciones de café. Allí conoce a Jo, un pequeño huérfano local que el doctor adopta y a quien toma como ayudante.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/2f44b540-5c52-48bf-b279-4dbfe3e92eb6-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209145900 +0100" stop="20241209163700 +0100"><title>La venganza de Jane</title><desc>Jane Hammond es una mujer de fuerte carácter casada con Bill, uno de los peores bandidos de la ciudad. Cuando Bill traiciona a su propia banda y vuelve a casa malherido, Jane sabe que deberá defender su hogar y su marido del temible John Bishop.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/b09daea1-cce5-44d0-ac4a-7c495ca6e6e1-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209163700 +0100" stop="20241209180200 +0100"><title>Ana Caulder</title><desc>Tres hermanos bandoleros violan a una bella mujer después de matar a su marido. Movida por el odio y la sed de venganza, se hará una experta en el uso del revólver para acabar con ellos, aunque también contará con la ayuda de un cazador de recompensas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/e17b9e96-854a-41cf-8e21-4b1fe7b2ba5f-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209180200 +0100" stop="20241209192800 +0100"><title>El manantial de la doncella</title><desc>Suecia, siglo XIV. La joven e inocente Karin, hija de ricos padres terratenientes, es brutalmente violada y asesinada por unos pastores después de que su media hermana haya invocado una maldición pagana.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/07/dfc2a2e1-2296-4119-9ac3-1a783b43971e-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209192800 +0100" stop="20241209212600 +0100"><title>Gertrud</title><desc>Gertrud es una mujer madura e idealista que busca el amor absoluto con mayúsculas, pero sus experiencias sentimentales se ven siempre abocadas al fracaso. Decide separarse de su marido, un eminente político, porque él antepone el trabajo al amor. Se enamora de un joven músico que empieza a cosechar sus primeros éxitos, pero para él, que solo piensa en sí mismo, Gertrud no es más que una aventura pasajera. Por otra parte, un antiguo novio poeta reaparece en su vida con la pretensión de que reanuden su antigua relación.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/18/c1e30c2d-9e99-48c4-b51c-7d19928ce23d-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241209212600 +0100" stop="20241209232600 +0100"><title>Jane Eyre</title><desc>Siglo XIX. Jane Eyre huye súbitamente de Thornfield Hall, la aislada mansión donde trabaja como institutriz contratada por el apuesto y acaudalado Edward Rochester. La imponente residencia y la frialdad del Sr. Rochester han puesto a prueba la resistencia y fortaleza de la joven.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/ebe3ca6e-3e8b-45fc-8fd1-06236ff3fe27-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>