<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20250203003500 +0100" stop="20250203013700 +0100"><title>El malvado Zaroff</title><desc>Mientras navega por unos peligrosos estrechos, el yate en el que viaja Bob Rainsford, un famoso cazador y aventurero, choca con un arrecife y se hunde. Bob, único superviviente del naufragio, nada hasta una diminuta isla en la que se encuentra una fortaleza misteriosa propiedad de Zaroff, un conde ruso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/5b82eac7-127e-48f5-b598-6374701e2b04-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203013700 +0100" stop="20250203030000 +0100"><title>Zombeavers (Castores zombies)</title><desc>Un grupo de universitarios que se aloja en una cabaña junto al río es atacado por un enjambre de castores zombies. Lo que debía ser un fin de semana de sexo y desmadre se convierte en una auténtica pesadilla mortal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/zombeavers-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203030000 +0100" stop="20250203042400 +0100"><title>Sharkansas</title><desc>Cinco prisioneras que realizan trabajos forzados en una prisión de mujeres traman un plan de escape. Funciona perfectamente, pero no están preparadas para lo que finalmente se interpone entre ellas y la libertad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/1d469e5d-d26c-4984-a3d1-342a12cf9d0a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203042400 +0100" stop="20250203061100 +0100"><title>Campeón de campeones. Chok Dee</title><desc>Ryan, un delincuente de poca monta, acaba en prisión. Allí conoce a Jean, un antiguo campeón de boxeo, quien le adentra en uno de los deportes más violentos del mundo, el Thai boxing o muay thai, en el que también convergen una serie de valores morales. Al salir de la cárcel Ryan viaja a Tailandia y pronto descubre que el aprendizaje de este deporte resulta inaccesible para los extranjeros. Pero su constancia le lleva a aceptar un primer combate cuyo precio es la humillación. Su segundo combate en cambio será muy distinto.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/07/3e3fd82c-35e6-449e-812e-37fded449470-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203061100 +0100" stop="20250203073200 +0100"><title>Cuestión de ritmo</title><desc>Puedes tener ritmo sin música, pero no puedes tener música sin ritmo. Una película documental centrada en los mejores bateristas de la historia del rock. Un viaje rítmico inspirador y absolutamente imprescindible para todos los amantes del rock.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/cuestion-de-ritmo-mitele-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203073200 +0100" stop="20250203090300 +0100"><title>El gendarme y los extraterrestres</title><desc>El gendarme Beaupied afirma que ha visto un platillo volante y todos le toman por loco hasta que el brigada Cruchot también ve un OVNI. Los extraterrestres se metamorfosean en gendarmes, lo que provoca el enfrentamiento entre estos y los gendarmes reales.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/02367072-2078-40f0-92a8-3c6e1c314774-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203090300 +0100" stop="20250203104500 +0100"><title>Miss América</title><desc>Carnelle Scott es una huérfana acogida por sus gentiles parientes que idolatra a su prima mayor, Elain Rutledge, una exganadora del concurso "Miss Firecracker" que se celebra en el pueblo durante el 4 de julio. Decidida a seguir los pasos de Elain, Carnelle solicita la ayuda de la costurera local Popeye Jackson para prepararse para el concurso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/missamerica-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203104500 +0100" stop="20250203123100 +0100"><title>Un verano inolvidable</title><desc>Después de la muerte de su padre, tres hermanas deben mantener a flote Immenhof, la granja de caballos familiar. Juntas deberán superar todo tipo de adversidades para poder conservar su querido hogar, en bancarrota.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/verano-inolvidable-kv6d-1248x698atabc_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203123100 +0100" stop="20250203135700 +0100"><title>Bajo las estrellas de París</title><desc>Christine es una sintecho que vive en París. Una noche de invierno encuentra a Suli, un niño eritreo de 8 años, sollozando frente a su refugio y que no habla francés. Unidos por sus condición de marginales, ambos se embarcarán en un viaje para intentar encontrar a la madre del niño en la ciudad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/a6ea088a-cea8-4211-91d3-c77463ea89db-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203135700 +0100" stop="20250203160300 +0100"><title>No se lo digas a nadie</title><desc>El Dr. Alex Beck yace inconsciente mientras su esposa y amor de la infancia Margot es brutalmente asesinada. Ocho años después, Alex todavía no ha superado lo sucedido. Un día recibe un e-mail anónimo con un enlace. Al hacer clic, aparece la imagen en directo de una mujer en una multitud... es Margot.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/28/noselodigasanadie-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203160300 +0100" stop="20250203175000 +0100"><title>De latir, mi corazón se ha parado</title><desc>Tom tiene 28 años y está destinado a seguir los pasos de su padre en el sórdido negocio inmobiliario. Sin embargo, gracias a un encuentro casual, concibe la ilusión de llegar a ser pianista como su madre.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/7592798e-488f-435d-ae72-a7c27e79c403-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203175000 +0100" stop="20250203192200 +0100"><title>No mires atrás</title><desc>Un pequeño e idílico pueblo italiano en la región de los Dolomitas queda conmocionado por la muerte de una adolescente. El comisario Sanzio se encarga del caso, en el que la víctima parece tan misteriosa como el propio crimen.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/nomiresatras-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203192200 +0100" stop="20250203210900 +0100"><title>Los girasoles</title><desc>Giovanna y Antonio, dos jóvenes napolitanos, se casan doce días antes del comienzo de la Segunda Guerra Mundial. Unos años más tarde, Antonio es dado por desaparecido en el frente ruso pero su esposa se niega a olvidarle. Armada con una fotografía de su amado, Giovanna viaja incansablemente por Rusia para encontrarle cueste lo que cueste.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/ae54c767-75a9-4dd1-b964-bfc9612ef8c5-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203210900 +0100" stop="20250203223500 +0100"><title>Enrique IV</title><desc>En una fiesta de disfraces, un hombre disfrazado de Enrique IV de Alemania, se cae del caballo y se golpea la cabeza. Eso le provoca graves lesiones y desequilibrios mentales que lo llevan a creer que es realmente el rey... Drama basado en una obra del escritor siciliano Luigi Pirandello.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2025/01/27/enrique-iv-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203223500 +0100" stop="20250203235300 +0100"><title>El marido de la peluquera</title><desc>Fascinado por los estilistas desde que era un niño, Antoine promete casarse con una peluquera. De adulto conoce a Mathilde y su deseo erótico por ella solo crece después de casarse.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/22/el-marido-de-la-peluquera-2-copia_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250203235300 +0100" stop="20250204011900 +0100"><title>Yo acuso</title><desc>Kimberly Jantzen es una madre soltera que trabaja mientras estudia para buscar una vida mejor para ella y su hija. Una noche, con un corte en la mano, es tratada por el Dr. Richard Darian. Kimberly está segura de que el médico abusó sexualmente de ella.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/71119e64-ea37-4e78-a375-a1863c32fe9b-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204011900 +0100" stop="20250204030000 +0100"><title>Yo compré una moto vampiro</title><desc>Cuando el miembro de una banda de motoristas mata a un ocultista, el espíritu diabólico que la víctima evocaba se encarna en una moto averiada. Tras ser comprada y reparada, revelará su auténtica naturaleza y buscará vengarse del motero que causó su muerte y de cualquiera que se interponga en su camino.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/fafe4570-6ab0-4294-b20e-fe6f256aded7-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204030000 +0100" stop="20250204044400 +0100"><title>Llamada perdida final</title><desc>La tímida e introvertida Asuka es humillada sin piedad por sus compañeros de instituto. En el viaje de fin de curso, planea su venganza enviándoles una maldición. Una chica recibe un mensaje en su móvil con un escalofriante tono musical, una imagen de su propia muerte y el texto: "Si reenvías esta foto maldita a alguien de tus compañeros, tu vida será perdonada".</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/09/2078ae00-8db9-4c28-886c-819548c6079a-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204044400 +0100" stop="20250204060900 +0100"><title>Kamikaze</title><desc>Slatan, un hombre oriundo del Karadjistan, se enfrenta a una situación extrema: hacer estallar un avión de pasajeros que va de Moscú a Madrid. Pero una tormenta de nieve retrasa el vuelo, y los pasajeros son alojados en un hotel de montaña hasta que pase el temporal. Ese retraso obliga al terrorista a convivir, durante tres días, con sus futuras víctimas, unas personas con una visión positiva y optimista de la vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/16/kamikazoke_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204060900 +0100" stop="20250204074500 +0100"><title>Todo va bien</title><desc>París, mayo de 1972. Él, francés, director de cine de la Nouvelle Vague desplazado a la realización de anuncios para la TV para poder sobrevivir. Ella, Suzanne, periodista norteamericana que trabaja como corresponsal en París. Él, "alter ego" de Godard, y ella son pareja. Ambos acuden al despacho del gerente de una empresa para hacerle una entrevista.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/14/97158978-74f3-48f3-aafd-92867f82db45-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204074500 +0100" stop="20250204090100 +0100"><title>A trick of the light</title><desc>Los hermanos alemanes Max y Emil Skladanowsky, precursores de los archiconocidos hermanos Lumière, idearon el bioscopio, primera versión del proyector de cine. Su invento proyectaba ocho imágenes por segundo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/a-trick-of-the-light-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204090100 +0100" stop="20250204103600 +0100"><title>Descubriendo a Anna Frank. Historias paralelas</title><desc>La actriz Helen Mirren repasa la vida de Anne Frank a través de las páginas de su diario, y a través de las vidas de cinco mujeres que, como niñas, también fueron deportadas a campos de concentración pero lograron escapar del Holocausto.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/descarga-copia_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204103600 +0100" stop="20250204122300 +0100"><title>Elegidos del gheto</title><desc>En 1944, en Brooklyn, dos niños judíos de distintas facciones se hacen amigos. Daniel es jasídico, mientras que Reuven es sionista. Aunque separados ideológicamente, los chicos decidirán ser amigos a pesar de todo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/elegidosdelgheto-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204122300 +0100" stop="20250204143300 +0100"><title>Ciudad de Dios</title><desc>Buscapé, tímido y sensible, tiene 11 años y vive en la favela de Ciudad de Dios, una de las más peligrosas de Río de Janeiro. Dadinho, de su misma edad, sueña con ser el criminal más peligroso de la ciudad. Sus vidas se cruzan al ritmo de la vida de la favela.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/1b0fe8b7-a1c5-480e-9454-a05d45303cd2-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204143300 +0100" stop="20250204161000 +0100"><title>Welcome home</title><desc>Con la intención de encender de nuevo la chispa de su deteriorada relación, Brian y Cassie alquilan una romántica villa en Italia. Poco después de instalarse en la casa, Cassie conoce a Federico, un amable y apuesto vecino que provoca los celos de Brian.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/01/welcomehome-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204161000 +0100" stop="20250204180700 +0100"><title>Lullaby</title><desc>Un hombre que se ha distanciado de su familia recibe la noticia de que su padre ha decidido desconectarse del soporte vital que le mantiene con vida en cuarenta y ocho horas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/lullaby_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204180700 +0100" stop="20250204192900 +0100"><title>Deal</title><desc>Tommy Vinson, ex jugador profesional de póker, decide transmitir toda su sabiduría al joven y arrogante Alex Stillman, estudiante universitario, instruyéndolo sobre cómo "jugar al jugador" en lugar de meramente fijarse en las cartas. Todo va bien entre maestro y alumno hasta que un altercado interrumpe su amistad. La pareja, ahora en disputa, se ve como contrincante en la Gira Mundial de Póker.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/20/deal_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204192900 +0100" stop="20250204212000 +0100"><title>Un tipo genial</title><desc>Mac es enviado por una compañía petrolífera a un idílico pueblo escocés para comprar todas las propiedades de la zona con el fin de construir una refinería. Los habitantes del pueblo ven una oportunidad para enriquecerse, pero la obstinación del viejo Ben, propietario de una playa, impide el trato. Mientras tanto, Mac se va sumergiendo en un mundo y en un modo de vida que acaban conquistándolo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/d0e99b49-95e0-43b3-8468-77af9dc60bcc-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204212000 +0100" stop="20250204225900 +0100"><title>Un espíritu burlón</title><desc>Charles es un famoso escritor de novela que sufre un bloqueo creativo. Para ayudarle a encontrar la inspiración, su esposa Ruth organiza una sesión de espiritismo con la excéntrica Madame Arcati.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2025/01/27/unespirituburlon-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250204225900 +0100" stop="20250205004600 +0100"><title>Housebound</title><desc>Bajo arresto domiciliario en la casa donde creció, Kylie encuentra su sentencia aún más insoportable ya que debe cumplirla con su madre, que está convencida de que la casa está encantada.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/21/housebound-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205004600 +0100" stop="20250205030000 +0100"><title>S.A.S. Los invencibles</title><desc>S.A.S. es una legendaria unidad de élite inglesa. Un agente reclutado para infiltrarse en un movimiento izquierdista se ve involucrado en una conspiración terrorista. Tras el secuestro del Secretario de Estado norteamericano y la amenaza de un ataque nuclear, la S.A.S. es llamada para llevar a cabo una peligrosa operación de rescate.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/saslosinvencibles-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205030000 +0100" stop="20250205043700 +0100"><title>Somnia: Dentro de tus sueños</title><desc>Jessie y Mark deciden adoptar a Cody, un niño a quien le aterroriza dormir. Inicialmente creen que el origen de dicha fobia está en el traumático pasado del chico. Pero pronto descubren la verdad: los sueños de Cody se proyectan en la realidad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/18/somnia-dentrodetussuenos-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205043700 +0100" stop="20250205062400 +0100"><title>Principiantes</title><desc>Londres, 1958. Colin es un fotógrafo joven que está perdidamente enamorado de la modelo Crepe Suzette, pero sus relaciones están estrictamente relacionadas con el mundo de la moda. Así que Colin se involucra con un promotor pop y trata de triunfar en la música. Mientras tanto, la tensión racial aumenta en Notting Hill.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/4ec3c495-4c58-4dca-94dc-860ab014dd13-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205062400 +0100" stop="20250205081700 +0100"><title>Padre patrón</title><desc>La historia real de Gavino Ledda, que fue obligado por su autoritario e ignorante padre a dejar la escuela para trabajar en el campo. El servicio militar le alejó de la autoridad paterna. De esta manera, pudo salir del pueblo y corregir su incultura. Más tarde volvió a casa y se reencontró con su padre.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/01/padrepatron-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205081700 +0100" stop="20250205101200 +0100"><title>Niños robados</title><desc>Después de que una mujer sea acusada de prostituir a su hija adolescente, dos carabineros tienen la misión de trasladarla junto con su hermano pequeño a un orfanato. Sin embargo, cuando llegan allí, la niña es rechazada alegando un error burocrático. Antonio, uno de los dos agentes, es un hombre honrado que se involucra a fondo en el problema de los niños.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/ninosrobados-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205101200 +0100" stop="20250205120000 +0100"><title>En busca del pasado</title><desc>Noor es una adolescente británica que decide volver a sus raíces para desentrañar los misterios de la desaparición de su padre. Se hace amiga de Majid, un chico de la Cachemira local con un destino similar y que accede a ayudarla porque se siente atraído por ella.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/enbuscadelpasado-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205120000 +0100" stop="20250205134300 +0100"><title>La joya de Shanghai</title><desc>Un chico de campo llega al Shangái de los años 30 para trabajar junto a su tío, el jefe Tang, el mafioso más importante de la ciudad. El joven debe vigilar y servir a la amante de su tío, una artista de cabaret llamada Bijou que disfruta de todo el glamour y el poder que le confiere estar junto al viejo Tang.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/c690651b-f241-4137-99da-667a2487458e-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205134300 +0100" stop="20250205153300 +0100"><title>Visión. La historia de Hildegard von Bingen</title><desc>Hildegard tiene visiones desde niña en las que Dios le pide que transmita sus mensajes. Ahora es una monja y su fama traspasa los muros del convento.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/f50924a8-c62c-450a-be6f-3340a6c1009a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205153300 +0100" stop="20250205175300 +0100"><title>El primado de Polonia</title><desc>Tras tres años de encarcelamiento a manos de las autoridades comunistas, el cardenal Wyszyński, el primado de Polonia, vuelve a estar a la cabeza de la Iglesia en Polonia. Un líder espiritual y visionario, que deberá tratar con las autoridades comunistas para negociar más derechos para la Iglesia y la nación oprimida. El aparente acuerdo se convierte en una guerra silenciosa: una lucha por la libertad religiosa y la dignidad humana.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/el-primado-de-polonia-mitele-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205175300 +0100" stop="20250205194200 +0100"><title>Diálogo de Carmelitas</title><desc>En plena Revolución Francesa, la joven Blanche de la Force decide ingresar en un convento de la Orden Carmelita para protegerse de los conflictos externos. Allí conoce a Sor Constance y a la madre Marie, entre otras, con las que se siente feliz, a pesar de las presiones de su padre para que abandone.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/b8223f14-09e1-4cc9-9ce3-3ed48c7ef020-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205194200 +0100" stop="20250205211400 +0100"><title>Joe, el implacable</title><desc>El oeste americano a mediados de 1800 es una tierra sin ley. Allí, una banda de forajidos saquea las llanuras y asesina a mujeres y niños indígenas inocentes. Hasta que Joe, un guerrero navajo decidido a vengar a su tribu, se interpone en su camino</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/812176d5-62c2-429b-902d-0102f084909e-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205211400 +0100" stop="20250205223300 +0100"><title>A través del huracán</title><desc>Tres vaqueros tienen la mala fortuna de acampar una noche en el mismo valle donde se oculta un grupo de bandidos que, poco antes, han robado una diligencia y asesinado al guardia que la custodiaba. A la mañana siguiente, un pelotón llega al lugar en busca de los delincuentes, y desde lo alto de la montaña asumen que todos, incluyendo a los vaqueros, forman parte del mismo grupo y son responsables del crimen.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2025/01/27/a-traves-del-huracan-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20250205223300 +0100" stop="20250206000400 +0100"><title>The point men (En el punto de mira)</title><desc>Basada en hechos reales, ésta es la historia de Tony Eckhardt, un agente del Servicio Secrero israelí tras la pista de un terrorista palestino.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/d77f4da2-fbc2-458c-afa9-3fa8fd0c759d-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>