<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241203233000 +0100" stop="20241204011200 +0100"><title>Sin vuelta atrás</title><desc>Tras salir de la cárcel en libertad condicional, Joey se va a vivir con su hermano Tommy a Staten Island. Tommy, casado con una atractiva mujer, se dedica a trapichear con marihuana. Al principio, ella siente cierto rechazo hacia Joey, pero pronto surge entre ellos una buena amistad.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/83f1d456-ffbc-43d6-8db1-7feb3adf1651-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204011200 +0100" stop="20241204030000 +0100"><title>Crash</title><desc>Después de estar en un accidente de coches juntos, James y Helen se sienten atraídos el uno por el otro. A partir de ese momento provocarán accidentes de tráfico para intensificar sus experiencias sexuales.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/16/crash_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204030000 +0100" stop="20241204043500 +0100"><title>The Ring (El círculo)</title><desc>Un grupo de jóvenes fallece súbitamente el mismo día y a la misma hora en lugares diferentes.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/thering-elcirculo-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204043500 +0100" stop="20241204061000 +0100"><title>The Ring 2 (El círculo 2)</title><desc>Mai Takano es una mujer que investiga la misteriosa muerte de su novio, cuando le llegan rumores de una cinta de vídeo maldita según la cual toda aquella persona que la ve muere una semana después.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/thering2-elcirculo2-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204061000 +0100" stop="20241204074000 +0100"><title>Wuhan Wuhan</title><desc>En febrero de 2020, cuando la ciudad de Wuhan (China) cerró por el brote de la pandemia de COVID-19, era casi imposible tener una idea clara de lo que estaba sucediendo. Pero el galardonado cineasta Yung Chang pudo documentar la vida en el epicentro acompañando a familias, pacientes, trabajadores sanitarios y médicos.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/07/77755a8a-b575-4b94-aad5-82b92d75efe3-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204074000 +0100" stop="20241204091900 +0100"><title>14 días, 12 noches</title><desc>Hace un año que la hija de Isabelle murió en un trágico accidente, ahora Isabelle vuelve al orfanato vietnamita para volver a conectar con su hija Clara. Inesperadamente, Isabelle se re-encuentra con la madre biológica de la niña y juntas cierran las heridas abiertas.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/22/14dias-12noches-pelicula-1_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204091900 +0100" stop="20241204101900 +0100"><title>Perdidos en el Pacífico</title><desc>Durante la Segunda Guerra Mundial, tres aviadores de la Marina de los EE.UU. sufren un accidente en mar abierto. Sin comida, agua, ni esperanza de rescate, los soldados se verán obligados a navegar sin rumbo en un pequeño bote salvavidas.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/12/151a2a3f-c203-4c0e-90d0-9de25c3f7e86-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204101900 +0100" stop="20241204123900 +0100"><title>El atentado</title><desc>Amin Jaafari, un cirujano israelí de origen palestino, está completamente integrado en la sociedad de Tel Aviv. Cuando un ataque suicida en un restaurante deja 19 muertos y la policía israelí le confirma que su mujer, que también ha muerto en la explosión, era la causante del atentado, él rechaza de plano la acusación.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/el-atentado-1ok_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204123900 +0100" stop="20241204141900 +0100"><title>La desaparición de Alice Creed</title><desc>Vic, un experimentado delincuente, y Danny, su joven socio, son dos secuestradores que llevan a cabo un secuestro minuciosamente planeado: el de Alice, una joven rica. Sin embargo, las cosas se tuercen rápidamente y los tres personajes acaban en un tenso juego de codicia, amor, sexo y violencia.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/26/la-desaparicion-de-alice-creed-1400x788-mitele_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204141900 +0100" stop="20241204165100 +0100"><title>Romanzo criminale</title><desc>Tres jóvenes delincuentes apodados secuestran y matan a un rico empresario. Guiados por su sueño de conquistar Roma invierten el dinero del rescate en el negocio de la heroína. Así nace una ambiciosa organización que cuenta con miembros de la mafia y con funcionarios del gobierno dedicados al trabajo sucio.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/34204fa8-2a1e-4bce-8ebc-6912d439a672-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204165100 +0100" stop="20241204190400 +0100"><title>Crónica de una mentira</title><desc>Francia, hoy. Un estafador profesional se hace pasar por el jefe de obra de una extensión de la autopista. Consigue embaucar a toda la región hasta que conoce a la alcaldesa de un pequeño pueblo que la autopista va a cruzar.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/cronicadeunamentira-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204190400 +0100" stop="20241204211900 +0100"><title>Los verdugos también mueren</title><desc>El 27 de mayo de 1942 murió víctima de un atentado Reinhard Heydrich, jefe del gobierno nazi de Praga. El doctor Franz Svoboda, miembro de la Resistencia y autor material del atentado, se esconde en casa del profesor Novotny.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/7115b3d3-9ee7-4fc9-abc8-be7adb971247-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204211900 +0100" stop="20241204233700 +0100"><title>Lacombe Lucien</title><desc>Durante la Segunda Guerra Mundial Lacombe, un joven campesino cuyo padre está prisionero en Alemania y cuya madre se acuesta con su jefe, intenta ingresar en la Resistencia. Rechazado por el cabecilla local, ingresa por azar en la policía alemana.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/13/image-w1280_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241204233700 +0100" stop="20241205010000 +0100"><title>El collar rojo</title><desc>En 1919, en una pequeña ciudad, un héroe de guerra se halla encerrado en un cuartel desierto. Al otro lado de la puerta, su perro ladra día y noche. No muy lejos, una joven agotada por el trabajo en el campo, y sin embargo demasiado instruida para ser una simple campesina, espera y alberga esperanzas.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/bed342ff-c6ec-4048-8ee3-7f3365c6207c-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205010000 +0100" stop="20241205030000 +0100"><title>Disparando a perros</title><desc>Un párroco católico y un joven profesor idealista se ven envueltos en el genocidio de Ruanda de 1994. Ante la dramática situación deben decidir si permanecen con los miles de Tutsis a punto de ser masacrados o huir hacia la libertad.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/57560433-ee84-484e-ac03-6503fcbb8cf8-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205030000 +0100" stop="20241205043100 +0100"><title>The point men (En el punto de mira)</title><desc>Basada en hechos reales, ésta es la historia de Tony Eckhardt, un agente del Servicio Secrero israelí tras la pista de un terrorista palestino.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/d77f4da2-fbc2-458c-afa9-3fa8fd0c759d-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205043100 +0100" stop="20241205055600 +0100"><title>Kamikaze</title><desc>Slatan, un hombre oriundo del Karadjistan, se enfrenta a una situación extrema: hacer estallar un avión de pasajeros que va de Moscú a Madrid. Pero una tormenta de nieve retrasa el vuelo, y los pasajeros son alojados en un hotel de montaña hasta que pase el temporal. Ese retraso obliga al terrorista a convivir, durante tres días, con sus futuras víctimas, unas personas con una visión positiva y optimista de la vida.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/16/kamikazoke_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205055600 +0100" stop="20241205075600 +0100"><title>Tigre y Dragón</title><desc>Li Mu Bai, un legendario experto en artes marciales, decide dejar en herencia la Espada Celestial a su mejor amigo y pide a una poderosa guerrera de la que está enamorado que custodie el arma hasta que la entregue, pero ésta es robada.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2023/1120/09/epggad-cine-cuatro-tigre-y-dragon-imagen-fondo-a36a8ad.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205075600 +0100" stop="20241205101000 +0100"><title>El joven detective Dee: el poder del dragón marino</title><desc>El joven Dee Renjie llega a la capital para convertirse en juez de distrito. Al mismo tiempo, la emperatriz Wu ordena al Comisario Jefe de la Corte Suprema, Yuchi Zhenjin, que investigue los ataques a su flota provocados por un misterioso monstruo marino.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/eljovendetectivedee-elpoderdeldragonmarino-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205101000 +0100" stop="20241205121500 +0100"><title>Jappeloup. De padre a hijo</title><desc>A principios de los años 80, Pierre Durand decide dedicarse a su pasión: el salto de obstáculos. Apoyado por su padre, lo apuesta todo por un joven caballo en que nadie tiene gran fe: Jappeloup.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/9d11af4b-5ee0-4e72-b7eb-c5e44344c3b3-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205121500 +0100" stop="20241205145400 +0100"><title>Maria Chapdelaine</title><desc>Maria Chapdelaine es una joven que vive con su familia a orillas del río Péribonka, en el Quebec rural de principios de 1900. Como verdaderos pioneros, los Chapdelaine trabajan día y noche.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/mariachapdelaine-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205145400 +0100" stop="20241205165100 +0100"><title>Dos mujeres</title><desc>Claire es una maravillosa comadrona con un talento natural para traer niños al mundo. Pero con los años su delicada artesanía es cuestionada por los modernos métodos de los hospitales.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/54211195-18e8-4d43-9efd-7c11044c83d1-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205165100 +0100" stop="20241205183700 +0100"><title>La rodilla de Clara</title><desc>Jerome, un escritor de mediana edad, intenta conquistar durante sus vacaciones a una joven de diecisiete años que tiene novio. Instigado por su amiga novelista, inicia una operación de seducción que tiene mucho de afirmación personal.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/larodilladeclara-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205183700 +0100" stop="20241205201200 +0100"><title>Pauline en la playa</title><desc>Pauline es una adolescente de quince años que pasa un verano en la costa atlántica francesa con su prima Marion. Marion se encuentra allí con Pierre, un antiguo amigo que se siente atraído por ella. Sin embargo, Marion prefiere al aventurero Henri, aunque sabe que su relación con él será efímera. Mientras, Pauline también inicia un romance.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/paulineenlaplaya-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205201200 +0100" stop="20241205215100 +0100"><title>Barbara</title><desc>Brigitte, una actriz reconocida internacionalmente, llega a París para interpretar en una película a la icónica cantante francesa Barbara. A medida que pasan los días, la realidad y la ficción se irán confundiendo para el equipo de rodaje y también para la propia actriz.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/755e9cbc-f59e-4088-826f-254ec9c95930-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205215100 +0100" stop="20241205233900 +0100"><title>Orfeo negro</title><desc>Ambientación del mito griego en el carnaval de Río de Janeiro. La bella Eurídice visita la ciudad brasileña en vísperas de su famoso carnaval, invitada por una prima que vive en los arrabales. Hasta allí llega en un tranvía cuyo conductor, un guitarrista llamado Orfeo, queda prendado de sus encantos.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/18/orfeonegro-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205233900 +0100" stop="20241206012200 +0100"><title>Pussy Riot: Una plegaria punk</title><desc>La increíble historia de tres jóvenes componentes de una banda musical que interpretaron una “oración punk” en el interior de la catedral más importante de Rusia.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/pussyriotunaplegariapunk-1920x1080-mitele-hero_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206012200 +0100" stop="20241206030000 +0100"><title>Cerberus</title><desc>La Doctora Samantha Gaines, especialista en mitos históricos, es secuestrada para que localice la espada de Atila, que tiene el poder de volver invencible a aquel que la empuñe.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/20/cerberus-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206030000 +0100" stop="20241206044100 +0100"><title>Yo compré una moto vampiro</title><desc>Cuando el miembro de una banda de motoristas mata a un ocultista, el espíritu diabólico que la víctima evocaba se encarna en una moto averiada. Tras ser comprada y reparada, revelará su auténtica naturaleza y buscará vengarse del motero que causó su muerte y de cualquiera que se interponga en su camino.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/fafe4570-6ab0-4294-b20e-fe6f256aded7-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206044100 +0100" stop="20241206060400 +0100"><title>El infierno bajo tierra</title><desc>En el desierto del Sáhara, una tormenta de arena golpea una estación de perforación abandonada. Thomas Jack Jackman, un patrullero de seguridad, lucha contra los fuertes vientos para averiguar por qué se ha perdido todo contacto con la estación.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/27/318112e2eb40f7ba498ee0624ff7f80845bd9ee2570e6d69f58f4f2f74ac61f8_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206060400 +0100" stop="20241206080600 +0100"><title>Man to man</title><desc>El joven médico escocés Jamie Dodd y la aventurera Elena Van Den Ende viajan en 1870 al oscuro corazón de la inexplorada África Ecuatorial en busca de los orígenes de la humanidad.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/mantoman-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206080600 +0100" stop="20241206094600 +0100"><title>Mi hermano es hijo único</title><desc>Italia, 1961. El país sufre la agonía de una revolución social y económica, pero esto no parece afectar a Accio, un adolescente rebelde que vive a espaldas de todo en la provinciana y deprimente Sabaudia.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/4714f7d7-5f99-4545-b051-7145a2dd8256-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206094600 +0100" stop="20241206113000 +0100"><title>Yo, gran cazador</title><desc>Tras el asesinato de su mentor por parte de los indios, Pike decide vengarse y emprende la búsqueda del asesino que mató a su compañero. Pero en su camino se cruza un majestuoso caballo blanco.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/d16028ae-102a-4c10-bbff-78da0a8a26c0-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206113000 +0100" stop="20241206132200 +0100"><title>Todos los animales pequeños</title><desc>Tras la muerte de su madre, Bobby, un joven discapacitado psíquico, queda a merced de su padrastro. Éste, que quiere apoderarse del negocio familiar, lo aterroriza y lo amenaza con recluirlo en un psiquiátrico.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/todoslosanimalespequenos-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206132200 +0100" stop="20241206150900 +0100"><title>Tren de noche a Lisboa</title><desc>El profesor de latín Raimund Gregorius evita un día en Berna, en el puente de Kirchenfield, que una mujer joven portuguesa se precipite a las aguas del río Aar. Sin pensarlo, interviene y la salva. La lleva consigo, pero la chica desaparece sin dejar más rastro que un impermeable y un libro de un autor portugués. Raimund coge el tren a Lisboa con el propósito de conocer al misterioso escritor cuyo libro plantea las cuestiones que desde hace años lo atormentan.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/30/e6ded775-d07c-4038-a338-568477ed904e-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206150900 +0100" stop="20241206180300 +0100"><title>Las mejores intenciones</title><desc>La historia de los padres de Ingmar Bergman. Año 1909. Durante una huelga general, Henrik, humilde estudiante de Teología, conoce a Anna, una chica de clase alta a la que todos adoran, sobre todo su padre.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/204c9be6-28ee-48b8-a188-300a8b27a50c-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206180300 +0100" stop="20241206202100 +0100"><title>Caso Murer: El carnicero de Vilnius</title><desc>El conocido como "El carnicero de Vilnius", Franz Murer, es un exoficial austriaco de las SS que estableció, organizó y gobernó el gueto de Vilna. Diferentes supervivientes de la Shoah testifican, esperando hacer justicia y la evidencia es abrumadora, pero el deseo de cerrar este oscuro capítulo de la historia parece superar el deseo de justicia.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/060b3d58-2850-428b-abbf-02d82fd6c6d6-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206202100 +0100" stop="20241206215100 +0100"><title>Varg Veum 2: La bella durmiente</title><desc>El detective privado Varg Veum es contratado para encontrar a Lisa, una adolescente rebelde de 16 años que ha huido de casa. La localiza ejerciendo la prostitución en un barrio de Copenhague. De vuelta a Bergen, recibe el encargo de buscar al novio de la chica, Peter, también desaparecido. Varg profundiza en el pasado de las dos familias con el fin de resolver el caso.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/vargveum2-labelladurmiente-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206215100 +0100" stop="20241206232000 +0100"><title>Los crímenes de Fjällbacka: La maldición de Lucía</title><desc>En mitad de una noche de invierno, una joven vestida de blanco por la festividad de Santa Lucía camina llorando por la superficie de un lago helado hasta que desaparece bajo el hielo. La investigación de Erica, paralela a la de su marido y la policía, le descubre una niña desaparecida, un amor secreto y un hombre en busca de venganza.</desc><category lang="en">Desconocido</category><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/lucia2_da39.jpg</icon></programme></tv>