<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241222000100 +0100" stop="20241222015700 +0100"><title>Mahler. Una sombra en el pasado</title><desc>Gustav Mahler fue un eminente compositor y director de orquesta. De origen judío, desde muy niño soportó el antisemitismo. Tuvo una salud precaria y una neurosis obsesiva por la muerte. Ya mayor se casó con una mujer joven, culta y muy bella, teniendo un matrimonio apasionado y lleno de conflictos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/05c914e1-96e2-4aea-a490-1ef79dc1babb-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222015700 +0100" stop="20241222030000 +0100"><title>El malvado Zaroff</title><desc>Mientras navega por unos peligrosos estrechos, el yate en el que viaja Bob Rainsford, un famoso cazador y aventurero, choca con un arrecife y se hunde. Bob, único superviviente del naufragio, nada hasta una diminuta isla en la que se encuentra una fortaleza misteriosa propiedad de Zaroff, un conde ruso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/26/5b82eac7-127e-48f5-b598-6374701e2b04-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222030000 +0100" stop="20241222042500 +0100"><title>Mamá y papá</title><desc>Una misteriosa epidemia en forma de locura masiva provoca que los padres ataquen violentamente a sus hijos. Carly Ryan, de 16 años, y su hermano Joshua, de 9, se encuentran atrapados en su propia casa y deben sobrevivir durante 24 horas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/6382f8b8-77ac-4613-ab40-581161457d53-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222042500 +0100" stop="20241222055200 +0100"><title>Juegos sucios (Cheap thrills)</title><desc>Craig, un padre de familia en plena crisis económica, ahoga sus penas en un bar cuando un desconocido le propone un trato: le dará cierta cantidad de dinero si va cumpliendo una serie de acciones, a cada cual más extraña y violenta.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/juegossucios-cheapthrills-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222055200 +0100" stop="20241222074000 +0100"><title>Nadia, mariposa</title><desc>Aún joven y en su mejor momento, Nadia decide retirarse de la natación profesional después de los Juegos Olímpicos. Tras su última carrera, se sumerge en noches de exceso salpicadas de episodios de inseguridad. Pero incluso este desvío transitorio no puede ocultar su verdadera búsqueda interior: definir su identidad fuera del mundo del deporte de élite.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/00851026-1e1d-410e-be74-6587a1257648-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222074000 +0100" stop="20241222092600 +0100"><title>El escándalo Ted Kennedy</title><desc>18 de julio de 1969. El senador “Ted” Kennedy abandona una fiesta en la isla de Chappaquiddick, Massachusetts, acompañado de Mary Jo Kopechne, una antigua secretaria de su hermano asesinado, Robert Kennedy. Ted, que ha bebido, se descuida mientras conduce y su coche se precipita a un lago.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/elescandalotedkennedy-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222092600 +0100" stop="20241222112300 +0100"><title>Lullaby</title><desc>Un hombre que se ha distanciado de su familia recibe la noticia de que su padre ha decidido desconectarse del soporte vital que le mantiene con vida en cuarenta y ocho horas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/lullaby_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222112300 +0100" stop="20241222130400 +0100"><title>La familia que tú eliges</title><desc>Zak es un joven con Síndrome de Down que se escapa de su residencia para perseguir su sueño de convertirse en un luchador profesional.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/1737edbb-de56-445c-ace2-d7ed60ec8658-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222130400 +0100" stop="20241222145400 +0100"><title>Manual de la buena esposa</title><desc>Paulette Van Der Beck y su marido dirigen una escuela para amas de casa, donde forman a adolescentes para que se conviertan en las esposas perfectas. Tras la repentina muerte de su esposo y la llegada de Mayo del 68, Paulette comienza a cuestionarse sus creencias y une fuerzas con sus alumnas para que se conviertan en mujeres liberadas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/07/16/manualdelabuenaesposa-amazontvod-hero-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222145400 +0100" stop="20241222163200 +0100"><title>Barbacoa de amigos</title><desc>Para su 50 cumpleaños, Antoine recibe un regalo bastante desagradable: un ataque al corazón. A partir de ahora, debería empezar a ser más cauteloso. Pero Antoine ha pasado toda su vida siendo cauteloso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/barbacoadeamigos-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222163200 +0100" stop="20241222180200 +0100"><title>Guerra de misses</title><desc>De los veintidós concursos de Miss Regional, veintidós los ha ganado la estación de esquí Super Charmoussey. Otro año más, todos los vecinos de Charmousse se alistan para arrebatarle al fin la victoria a su eterno rival.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/guerrademisses-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222180200 +0100" stop="20241222194100 +0100"><title>El rayo verde</title><desc>Delphine es una joven secretaria parisina sin planes para sus vacaciones después de que su amiga las haya cancelado en el último minuto. Sola y triste, ella está decidida a viajar. En el camino conoce a una chica sueca que intenta animarla pero que solo consigue acentuar su sensación de soledad, hasta que su destino de repente da un giro inesperado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/3ec87370-d8e9-44b9-8a63-ccba9094c3c7-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222194100 +0100" stop="20241222214500 +0100"><title>Pandora y el holandés errante</title><desc>Un capitán holandés agobiado por maldiciones eternas que lo condenaban a muerte encuentra su salvación en una americana egoísta.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/950bc4a0-eec0-497d-843f-918b6e9e6b33-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222214500 +0100" stop="20241222232800 +0100"><title>El rey de Nueva York</title><desc>En Nueva York el crimen se hace a la manera de Frank o no se hace. Recién salido de la prisión, Frank White se reúne con su antigua banda para retomar su posición como "señor de la droga" de la ciudad. Se enfrentarán en sangrientas batallas al resto de capos y lucharán por estar en la cima. Incapaces de volver a poner a Frank entre rejas, la policía también les declara la guerra.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/el-rey-de-nueva-york-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241222232800 +0100" stop="20241223011900 +0100"><title>Un tipo genial</title><desc>Mac es enviado por una compañía petrolífera a un idílico pueblo escocés para comprar todas las propiedades de la zona con el fin de construir una refinería. Los habitantes del pueblo ven una oportunidad para enriquecerse, pero la obstinación del viejo Ben, propietario de una playa, impide el trato. Mientras tanto, Mac se va sumergiendo en un mundo y en un modo de vida que acaban conquistándolo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/d0e99b49-95e0-43b3-8468-77af9dc60bcc-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223011900 +0100" stop="20241223030000 +0100"><title>La novia de re-animator</title><desc>El demente doctor West y su ayudante Dan Cain han sintetizado un nuevo suero con el que pretende ir un paso más allá en la reanimación, la creación de una mujer perfecta a partir de tejido muerto.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/lanoviadere-animator-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223030000 +0100" stop="20241223043500 +0100"><title>Komodo vs. Cobra</title><desc>Mientras intentan encontrar una instalación científica en una isla secreta, un grupo de activistas descubre dos criaturas gigantes que han escapado de la misma.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/12/0d770105-c9de-419e-bd0a-0e71fa1ec2d7-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223043500 +0100" stop="20241223060000 +0100"><title>Acceleration. Velocidad asesina</title><desc>Vladik Zorich, señor del crimen de Los Ángeles, desconfía de su mejor activo Rhona Zyocki. La propensión de Vladik al poder, el control y la violencia lo lleva a secuestrar al hijo de Rhona. Para asegurar su liberación, Rhona es obligada a participar en una eliminación planificada de enemigos y aliados de Vladik.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/acceleration-velocidadasesina-miteleplus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223060000 +0100" stop="20241223072600 +0100"><title>Adiós a las armas</title><desc>Antes de que los Estados Unidos entren en la guerra en 1917, Frederick, un periodista norteamericano, se alista como voluntario en el Cuerpo de Ambulancias italiano para poder seguir de cerca los acontecimientos. Tras recibir una herida, ingresa en un hospital y se enamora de Catherine, una enfermera británica.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/ek1883hwuwzflidae6famj8xoxi_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223072600 +0100" stop="20241223091000 +0100"><title>Lejos de Praga</title><desc>Eda es un niño de 8 años que durante la ocupación nazi en la Segunda Guerra Mundial se ve obligado a dejar Praga junto a sus padres para mudarse a un pequeño pueblo en el campo, donde habitualmente pasa las vacaciones y reside parte de su familia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/28/lejosdepraga-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223091000 +0100" stop="20241223115200 +0100"><title>El último emperador</title><desc>Pekín, 1908. China se encuentra en plena decadencia. Pu Yi, un niño de tres años, es arrancado de los brazos de su madre, en medio de la noche, y conducido hasta la Ciudad Prohibida, donde es coronado emperador, pero tendrá que vivir recluido dentro de este recinto inaccesible.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/04/1366-2000_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223115200 +0100" stop="20241223140800 +0100"><title>Muerte de un viajante</title><desc>El viajante de comercio Willy Loman está en crisis. A punto de perder su trabajo, no puede pagar las facturas y su vida familiar se desmorona.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/muertedeunviajante-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223140800 +0100" stop="20241223154000 +0100"><title>Palabras suaves</title><desc>Connie Wyatt es una chica de quince años de espíritu libre que vuelve locos a los chicos. Cuando un día flirtea con un guapo y peligroso desconocido llamado Arnold Friend, deberá prepararse para las consecuencias.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/palabrassuaves-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223154000 +0100" stop="20241223173000 +0100"><title>Soñadores</title><desc>Isabelle y su hermano Theo deciden invitar a Matthew, un joven estudiante norteamericano, mientras sus padres están de vacaciones. Entregados a su libre albedrío, experimentan mutuamente con sus emociones y sexualidad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/sonadores-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223173000 +0100" stop="20241223192600 +0100"><title>Vania en la calle 42</title><desc>En los noventa Andre Gregory montó una serie de representaciones privadas de la obra “Tío Vania” de Antón Chéjov en un vetusto teatro de Manhattan con un escenario medio derruido.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/vaniaenlacalle42-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223192600 +0100" stop="20241223213900 +0100"><title>Fellini 8 1/2</title><desc>Guido Anselmi es un director de cine que atraviesa una crisis de creatividad mientras intenta inútilmente hacer una nueva película. Su esposa, su amante, su productor y su actriz principal, lo acosan y presionan de una u otra manera.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/10/29/fellini81-2-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223213900 +0100" stop="20241223231700 +0100"><title>Marcello, una vita dolce</title><desc>Diez años después de su muerte, el nombre Mastroianni sigue evocando recuerdos de una época: un mundo compuesto de talento, atractivo, encanto, dulzura y seducción. Esta película documental, compuesta por entrevistas con el propio Mastroianni, expertos en cine, imágenes entre bastidores y comentarios de sus hijas, Barbara y Chiara, actores, directores y muchas personas que estuvieron cerca de él, revela lo que se escondía tras esa mirada y esa sonrisa cómplice.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/marcello-una-vita-dolce-1400x788-mitele_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241223231700 +0100" stop="20241224011200 +0100"><title>Varda por Agnès</title><desc>Un documental de Agnès Varda que arroja luz sobre su experiencia como directora, brindando una visión personal de lo que ella llama "escritura de cine", viajando desde la Rue Daguerre de París a Los Ángeles y Pekín.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/21/38087c6d-18ea-424d-a6a5-d2567752c153-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224011200 +0100" stop="20241224030000 +0100"><title>French Cancan</title><desc>París, 1880. Henri Danglard, un empresario de espectáculos, se embarca en la reforma de un viejo local que bautiza con el nombre de Moulin Rouge. Apuesta por poner de moda un antiguo baile de salón, el cancán, y hacer de una joven lavandera, Nini, su vedette.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/frenchcancan-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224030000 +0100" stop="20241224045500 +0100"><title>Muriel</title><desc>Tras la muerte de su marido, Helène, dueña de un negocio de antigüedades, cuida de su hijo adoptivo Bernard, un joven traumatizado por el recuerdo de Muriel, una mujer torturada durante la Guerra de Argelia. Hélène está buscando a Alphonse, su amor de juventud, al que no ve desde hace veinte años. Sin embargo, cuando por fin lo encuentra, ambos descubren que ya no tienen nada en común.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/26/muriel_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224045500 +0100" stop="20241224061500 +0100"><title>Persona</title><desc>Elisabet, una famosa actriz de teatro, es hospitalizada tras perder la voz durante una función. El diagnóstico señala que está sana, pero ella continúa sin hablar.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/27/f8a117cf-e921-47df-a335-f136f383a349-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224061500 +0100" stop="20241224074300 +0100"><title>Fresas salvajes</title><desc>El profesor Borg, un eminente médico, debe ir a Estocolmo para recibir un homenaje. Sobrecogido tras un sueño en el que contempla su propio cadáver, decide emprender el viaje con su nuera, que acaba de abandonar su casa tras una discusión con su marido.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/e2598f1f-9cb4-4a1a-bf87-e722b1ff8674-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224074300 +0100" stop="20241224100700 +0100"><title>Historia del último crisantemo</title><desc>En el Tokio de 1885, Kikunosuke Onoue, hijo de un prestigioso actor, descubre desolado que es aplaudido únicamente por ser el heredero de su padre y que, en realidad, el público se mofa de sus interpretaciones. La única persona que se atreve a ser sincera con él es Otoku, la niñera de los hijos de su hermano. Pero precisamente por ello es despedida, y a Kikunosuke le prohiben verla por temor a los rumores que se desatarían por su relación con una sirvienta.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/22/crisantemoi_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224100700 +0100" stop="20241224122800 +0100"><title>Nadie sabe</title><desc>Cuatro niños, hijos de distinto padre, viven felices con su madre en un pisito de Tokio, aunque nunca han ido al colegio. Un buen día, la madre desaparece dejando algo de dinero y una nota en la que encarga al hijo mayor que se ocupe de sus hermanos. Condenados a una dura vida que nadie conoce, se verán obligados a organizar su pequeño mundo según unas reglas que les permitan sobrevivir. Sin embargo, el contacto con el mundo exterior hace que se derrumbe el frágil equilibrio que habían alcanzado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/20/afb3b2c4-b381-42f0-b772-3f444e3f5b9a-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224122800 +0100" stop="20241224142700 +0100"><title>Nueve vidas</title><desc>Cautivas de las mismas relaciones que las definen y sostienen, nueve mujeres afrontan con resistencia las tribulaciones y las desilusiones de la vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/ba167998-5aa9-458f-90f5-958ccf41c2ee-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224142700 +0100" stop="20241224160400 +0100"><title>Una relación abierta</title><desc>Anna y Will lo son todo el uno para el otro: el primer beso, el primer amor, su primera y única relación. Cuando su mejor amigo le sugiere a Anna que debería salir con alguien más antes de pasar el resto de su vida con un solo hombre, es el principio de un viaje romántico inesperado.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/1eda0f60-95ee-4495-927a-28ea771a998a-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224160400 +0100" stop="20241224180600 +0100"><title>Enamórate de mí</title><desc>Cuando levantan su cuerpo sin vida de la escena de un accidente de tráfico y se encuentra de repente en una habitación muy luminosa frente a una extraña dama, Michael descubre que para que su alma alcance el siguiente avión al cielo necesita encontrar una compañera de viaje.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/06/1225d1fc-2a87-4eee-b061-f1addabe427c-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224180600 +0100" stop="20241224194300 +0100"><title>La nueva vida de Britt-Marie</title><desc>Britt-Marie, de 63 años, acaba de abandonar un matrimonio de 40 años y su larga vida como ama de casa. Britt-Marie comienza una nueva vida, empezando por un nuevo trabajo, entrenar al equipo de fútbol de su pueblo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/11/2fc4d5ec7fa1563bfe1e72e8f5fdf603760974197b1e5cff7c1ee758cc63cda1_da39.png</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224194300 +0100" stop="20241224211500 +0100"><title>El irlandés</title><desc>Gerry Boyle es un excéntrico, grosero y subversivo policía irlandés que debe colaborar con un más que aburrido agente del FBI para detener a un grupo de traficantes de drogas que están amenazando la tranquilidad del condado de Galway.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/13/elirlandes-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224211500 +0100" stop="20241224225200 +0100"><title>Juntos, nada más</title><desc>Camille limpia oficinas por las noches y dibuja en sus horas libres. Philibert es un joven aristócrata amante de la historia, tímido, sensible y solitario, que vive en un espacioso piso, propiedad de su familia. Franck, un cocinero duro y tierno a la vez, quiere mucho a su abuela Paulette, una frágil y peculiar anciana. Los cuatro aprenden a vivir juntos y a superar dudas y penas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/juntos-nada-mas-mitele-1920x1080_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241224225200 +0100" stop="20241225005800 +0100"><title>Aline</title><desc>QuSylvette y Anglomard dan la bienvenida a su decimocuarto hijo, Aline. En esta familia modesta, donde la música suena a todas horas, Aline se interesa rápidamente por el canto. Años después, cuando un productor descubre su voz dorada, empieza a trabajar con ella con un claro objetivo: convertirla en la mejor cantante del mundo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/09/11/627f9a9a-337e-4451-b036-d7226daa23ca-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="es">Desconocido</category></programme></tv>