<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="Acontraplus"><display-name>Acontraplus</display-name></channel><programme channel="Acontraplus" start="20241204233700 +0100" stop="20241205010000 +0100"><title>El collar rojo</title><desc>En 1919, en una pequeña ciudad, un héroe de guerra se halla encerrado en un cuartel desierto. Al otro lado de la puerta, su perro ladra día y noche. No muy lejos, una joven agotada por el trabajo en el campo, y sin embargo demasiado instruida para ser una simple campesina, espera y alberga esperanzas.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/bed342ff-c6ec-4048-8ee3-7f3365c6207c-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205010000 +0100" stop="20241205030000 +0100"><title>Disparando a perros</title><desc>Un párroco católico y un joven profesor idealista se ven envueltos en el genocidio de Ruanda de 1994. Ante la dramática situación deben decidir si permanecen con los miles de Tutsis a punto de ser masacrados o huir hacia la libertad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/57560433-ee84-484e-ac03-6503fcbb8cf8-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205030000 +0100" stop="20241205043100 +0100"><title>The point men (En el punto de mira)</title><desc>Basada en hechos reales, ésta es la historia de Tony Eckhardt, un agente del Servicio Secrero israelí tras la pista de un terrorista palestino.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/20/d77f4da2-fbc2-458c-afa9-3fa8fd0c759d-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205043100 +0100" stop="20241205055600 +0100"><title>Kamikaze</title><desc>Slatan, un hombre oriundo del Karadjistan, se enfrenta a una situación extrema: hacer estallar un avión de pasajeros que va de Moscú a Madrid. Pero una tormenta de nieve retrasa el vuelo, y los pasajeros son alojados en un hotel de montaña hasta que pase el temporal. Ese retraso obliga al terrorista a convivir, durante tres días, con sus futuras víctimas, unas personas con una visión positiva y optimista de la vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/16/kamikazoke_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205055600 +0100" stop="20241205075600 +0100"><title>Tigre y Dragón</title><desc>Li Mu Bai, un legendario experto en artes marciales, decide dejar en herencia la Espada Celestial a su mejor amigo y pide a una poderosa guerrera de la que está enamorado que custodie el arma hasta que la entregue, pero ésta es robada.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2023/1120/09/epggad-cine-cuatro-tigre-y-dragon-imagen-fondo-a36a8ad.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205075600 +0100" stop="20241205101000 +0100"><title>El joven detective Dee: el poder del dragón marino</title><desc>El joven Dee Renjie llega a la capital para convertirse en juez de distrito. Al mismo tiempo, la emperatriz Wu ordena al Comisario Jefe de la Corte Suprema, Yuchi Zhenjin, que investigue los ataques a su flota provocados por un misterioso monstruo marino.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/15/eljovendetectivedee-elpoderdeldragonmarino-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205101000 +0100" stop="20241205121500 +0100"><title>Jappeloup. De padre a hijo</title><desc>A principios de los años 80, Pierre Durand decide dedicarse a su pasión: el salto de obstáculos. Apoyado por su padre, lo apuesta todo por un joven caballo en que nadie tiene gran fe: Jappeloup.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/9d11af4b-5ee0-4e72-b7eb-c5e44344c3b3-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205121500 +0100" stop="20241205145400 +0100"><title>Maria Chapdelaine</title><desc>Maria Chapdelaine es una joven que vive con su familia a orillas del río Péribonka, en el Quebec rural de principios de 1900. Como verdaderos pioneros, los Chapdelaine trabajan día y noche.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/mariachapdelaine-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205145400 +0100" stop="20241205165100 +0100"><title>Dos mujeres</title><desc>Claire es una maravillosa comadrona con un talento natural para traer niños al mundo. Pero con los años su delicada artesanía es cuestionada por los modernos métodos de los hospitales.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/54211195-18e8-4d43-9efd-7c11044c83d1-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205165100 +0100" stop="20241205183700 +0100"><title>La rodilla de Clara</title><desc>Jerome, un escritor de mediana edad, intenta conquistar durante sus vacaciones a una joven de diecisiete años que tiene novio. Instigado por su amiga novelista, inicia una operación de seducción que tiene mucho de afirmación personal.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/larodilladeclara-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205183700 +0100" stop="20241205201200 +0100"><title>Pauline en la playa</title><desc>Pauline es una adolescente de quince años que pasa un verano en la costa atlántica francesa con su prima Marion. Marion se encuentra allí con Pierre, un antiguo amigo que se siente atraído por ella. Sin embargo, Marion prefiere al aventurero Henri, aunque sabe que su relación con él será efímera. Mientras, Pauline también inicia un romance.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/paulineenlaplaya-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205201200 +0100" stop="20241205215100 +0100"><title>Barbara</title><desc>Brigitte, una actriz reconocida internacionalmente, llega a París para interpretar en una película a la icónica cantante francesa Barbara. A medida que pasan los días, la realidad y la ficción se irán confundiendo para el equipo de rodaje y también para la propia actriz.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/15/755e9cbc-f59e-4088-826f-254ec9c95930-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205215100 +0100" stop="20241205233900 +0100"><title>Orfeo negro</title><desc>Ambientación del mito griego en el carnaval de Río de Janeiro. La bella Eurídice visita la ciudad brasileña en vísperas de su famoso carnaval, invitada por una prima que vive en los arrabales. Hasta allí llega en un tranvía cuyo conductor, un guitarrista llamado Orfeo, queda prendado de sus encantos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/18/orfeonegro-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241205233900 +0100" stop="20241206012200 +0100"><title>Pussy Riot: Una plegaria punk</title><desc>La increíble historia de tres jóvenes componentes de una banda musical que interpretaron una “oración punk” en el interior de la catedral más importante de Rusia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/06/13/pussyriotunaplegariapunk-1920x1080-mitele-hero_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206012200 +0100" stop="20241206030000 +0100"><title>Cerberus</title><desc>La Doctora Samantha Gaines, especialista en mitos históricos, es secuestrada para que localice la espada de Atila, que tiene el poder de volver invencible a aquel que la empuñe.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/20/cerberus-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206030000 +0100" stop="20241206044100 +0100"><title>Yo compré una moto vampiro</title><desc>Cuando el miembro de una banda de motoristas mata a un ocultista, el espíritu diabólico que la víctima evocaba se encarna en una moto averiada. Tras ser comprada y reparada, revelará su auténtica naturaleza y buscará vengarse del motero que causó su muerte y de cualquiera que se interponga en su camino.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/19/fafe4570-6ab0-4294-b20e-fe6f256aded7-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206044100 +0100" stop="20241206060400 +0100"><title>El infierno bajo tierra</title><desc>En el desierto del Sáhara, una tormenta de arena golpea una estación de perforación abandonada. Thomas Jack Jackman, un patrullero de seguridad, lucha contra los fuertes vientos para averiguar por qué se ha perdido todo contacto con la estación.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/27/318112e2eb40f7ba498ee0624ff7f80845bd9ee2570e6d69f58f4f2f74ac61f8_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206060400 +0100" stop="20241206080600 +0100"><title>Man to man</title><desc>El joven médico escocés Jamie Dodd y la aventurera Elena Van Den Ende viajan en 1870 al oscuro corazón de la inexplorada África Ecuatorial en busca de los orígenes de la humanidad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/mantoman-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206080600 +0100" stop="20241206094600 +0100"><title>Mi hermano es hijo único</title><desc>Italia, 1961. El país sufre la agonía de una revolución social y económica, pero esto no parece afectar a Accio, un adolescente rebelde que vive a espaldas de todo en la provinciana y deprimente Sabaudia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/4714f7d7-5f99-4545-b051-7145a2dd8256-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206094600 +0100" stop="20241206113000 +0100"><title>Yo, gran cazador</title><desc>Tras el asesinato de su mentor por parte de los indios, Pike decide vengarse y emprende la búsqueda del asesino que mató a su compañero. Pero en su camino se cruza un majestuoso caballo blanco.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/28/d16028ae-102a-4c10-bbff-78da0a8a26c0-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206113000 +0100" stop="20241206132200 +0100"><title>Todos los animales pequeños</title><desc>Tras la muerte de su madre, Bobby, un joven discapacitado psíquico, queda a merced de su padrastro. Éste, que quiere apoderarse del negocio familiar, lo aterroriza y lo amenaza con recluirlo en un psiquiátrico.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/07/todoslosanimalespequenos-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206132200 +0100" stop="20241206150900 +0100"><title>Tren de noche a Lisboa</title><desc>El profesor de latín Raimund Gregorius evita un día en Berna, en el puente de Kirchenfield, que una mujer joven portuguesa se precipite a las aguas del río Aar. Sin pensarlo, interviene y la salva. La lleva consigo, pero la chica desaparece sin dejar más rastro que un impermeable y un libro de un autor portugués. Raimund coge el tren a Lisboa con el propósito de conocer al misterioso escritor cuyo libro plantea las cuestiones que desde hace años lo atormentan.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/04/30/e6ded775-d07c-4038-a338-568477ed904e-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206150900 +0100" stop="20241206180300 +0100"><title>Las mejores intenciones</title><desc>La historia de los padres de Ingmar Bergman. Año 1909. Durante una huelga general, Henrik, humilde estudiante de Teología, conoce a Anna, una chica de clase alta a la que todos adoran, sobre todo su padre.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/204c9be6-28ee-48b8-a188-300a8b27a50c-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206180300 +0100" stop="20241206202100 +0100"><title>Caso Murer: El carnicero de Vilnius</title><desc>El conocido como "El carnicero de Vilnius", Franz Murer, es un exoficial austriaco de las SS que estableció, organizó y gobernó el gueto de Vilna. Diferentes supervivientes de la Shoah testifican, esperando hacer justicia y la evidencia es abrumadora, pero el deseo de cerrar este oscuro capítulo de la historia parece superar el deseo de justicia.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/23/060b3d58-2850-428b-abbf-02d82fd6c6d6-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206202100 +0100" stop="20241206215100 +0100"><title>Varg Veum 2: La bella durmiente</title><desc>El detective privado Varg Veum es contratado para encontrar a Lisa, una adolescente rebelde de 16 años que ha huido de casa. La localiza ejerciendo la prostitución en un barrio de Copenhague. De vuelta a Bergen, recibe el encargo de buscar al novio de la chica, Peter, también desaparecido. Varg profundiza en el pasado de las dos familias con el fin de resolver el caso.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/11/vargveum2-labelladurmiente-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206215100 +0100" stop="20241206232000 +0100"><title>Los crímenes de Fjällbacka: La maldición de Lucía</title><desc>En mitad de una noche de invierno, una joven vestida de blanco por la festividad de Santa Lucía camina llorando por la superficie de un lago helado hasta que desaparece bajo el hielo. La investigación de Erica, paralela a la de su marido y la policía, le descubre una niña desaparecida, un amor secreto y un hombre en busca de venganza.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/11/14/lucia2_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241206232000 +0100" stop="20241207014100 +0100"><title>La venganza es mía</title><desc>Iwao Enokizu es un hombre de mediana edad que tiene una necesidad inexplicable de cometer asesinatos con una violencia demencial. Toda la policía de Japón le persigue, pero siempre logra escapar. Iwao desprecia a sus padres y esposa, a quienes humilla y amenaza. Un día conoce a una mujer que trabaja en un burdel, y los dos se enamoran...</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/6662f37e-6e96-4263-8a64-461771895ed4-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207014100 +0100" stop="20241207030000 +0100"><title>De repente</title><desc>Suddenly es un pequeño pueblo de California donde nunca pasa nada. Un día, la noticia de que el tren del Presidente de los Estados Unidos hará una parada en el pueblo, provoca un gran revuelo. Unos gánsteres planean asesinarlo desde la ventana de una casa donde viven un jubilado del Servicio Secreto, su nuera viuda y el hijo de esta. Los rehenes intentarán impedirlo.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/05/21/1e2d2333-cfc1-4a01-b689-0205c676bce5-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207030000 +0100" stop="20241207042700 +0100"><title>Hiroshima mon amour</title><desc>Hiroshima, 1959. Ella es una bella actriz francesa que acaba de rodar una película antibélica en Japón. Él es un arquitecto japonés con el que ella ha tenido una apasionado encuentro de poco más de un día.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/19/hiroshima-mon-amour-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207042700 +0100" stop="20241207073700 +0100"><title>Los niños del paraíso</title><desc>París, 1820. Dos jóvenes artistas, Baptiste Debureau y Frédéric Lemâitre, debutan en el teatro de los Funámbulos y entablan amistad. Un día, Garance, una misteriosa y atractiva mujer, irrumpe en sus vidas. Mientras que el tímido Baptiste no se atreve a declararle su amor, Frédéric la convierte en su amante.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/26/losninosdelparaiso-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207073700 +0100" stop="20241207085600 +0100"><title>Zarafa</title><desc>Una inquebrantable amistad une a Maki, de 10 años, y la jirafa Zarafa. El pachá de Egipto decide ofrecer a Zarafa como regalo al rey de Francia y pide a Hassan, príncipe del desierto, que se encargue de su entrega.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/14/6893a1bb-dcdc-4474-b2b2-19139edd87d1-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207085600 +0100" stop="20241207102600 +0100"><title>Mi pequeño león blanco</title><desc>Dos torpes contrabandistas intentan traficar con un cachorro de león blanco para venderlo a un rico coleccionista de animales exóticos. Nada sale según lo planeado y el cachorro escapa. Afortunadamente para el bebé león, Lena, una chica nueva en la ciudad, lo encuentra y lo lleva a su casa.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/12/cc8b0bc6-b559-4e86-8819-e48a71f76875-source-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207102600 +0100" stop="20241207115900 +0100"><title>El hombre más enfadado de Brooklyn</title><desc>Una doctora le comunica a un paciente que le quedan 90 minutos de vida, pero pronto se da cuenta que ha sido un error. A partir de entonces, la doctora trata de localizar a este hombre que se ha lanzado en una absurda aventura por la ciudad, durante la que tratará de enmendar todos los errores que ha cometido en su vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/elhombremasenfadadodebrooklyn-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207115900 +0100" stop="20241207140100 +0100"><title>Una historia de amor italiana</title><desc>Anna es una dibujante de personalidad impulsiva e inconformista, y Marco, un profesor de física convencido de que todo se rige por una especie de fórmula. Juntos sin ninguna razón aparente, harán todo lo posible para amarse el uno al otro toda la vida.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/08/16/unahistoriadeamoritaliana-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207140100 +0100" stop="20241207153900 +0100"><title>Fortunata</title><desc>Una joven madre, con un matrimonio fallido a sus espaldas, hace lo posible por luchar día tras día para alcanzar su sueño: abrir una peluquería con la que desafiar a su destino, en un intento de emanciparse y conquistar la independencia y su derecho a la felicidad.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/08/fortunata-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207153900 +0100" stop="20241207172200 +0100"><title>Pasiones en Kenia</title><desc>Años cuarenta. Dos aristócratas ingleses recién casados se instalan en la colonia británica del Happy Valley, en Kenia. Ella se enamora de un conde cínico y elegante con el que mantiene una apasionada relación. Mientras tanto, su marido parece soportar estoicamente la infidelidad de su bella mujer.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/12/pasionesenkenia-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207172200 +0100" stop="20241207184900 +0100"><title>Los secretos del corazón</title><desc>Becca y Howie Corbett luchan para volver a la normalidad después de que un giro del destino en forma de súbita y terrible pérdida haya sumido sus vidas en el caos.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/16/5c321c4c-20ef-46e0-9c11-6725e6ac6154-16-9-aspect-ratio-default-0_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207184900 +0100" stop="20241207212300 +0100"><title>Pequeñas mentiras sin importancia</title><desc>A pesar de un suceso traumático, un grupo de amigos decide seguir adelante con sus vacaciones anuales en la playa. Sus relaciones, convicciones, sentimientos de culpa y la amistad que les une se ponen a prueba.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/02/29/pequenasmentirassinimportancia-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme><programme channel="Acontraplus" start="20241207212300 +0100" stop="20241207233600 +0100"><title>Verano asesino</title><desc>Elle, una bella y provocadora joven de 19 años, regresa a su pueblo natal en la Provenza acompañada de su madre y su padre adoptivo paralítico. El magnetismo sexual de la chica despierta la atracción de los hombres de la población, en especial de un mecánico llamado Pin Pon. Nadie puede sospechar que la actitud de Elle responde a un oscuro plan de venganza.</desc><icon>https://album.mediaset.es/cimg/2024/03/05/veranoasesino-mitele-plus-1400x788_da39.jpg</icon><category lang="en">Desconocido</category></programme></tv>