<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv><channel id="La 2"><display-name>La 2</display-name></channel><programme channel="La 2" start="20241204122000 +0100" stop="20241204124800 +0100"><title>Documental  Diario De Un Nomada, Expedicion Trajano</title><desc>Miquel Silvestre amanece en el maravilloso paraje natural de los Abruzzos, en pleno corazón de Italia, a orillas del lago Campotosto.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204124800 +0100" stop="20241204132000 +0100"><title>Documental  Diario De Un Nomada, Expedicion Trajano</title><desc>Miquel Silvestre atraviesa la península italiana para llegar a la costa del mar Adriático rumbo a Split, en Croacia.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204132000 +0100" stop="20241204145500 +0100"><title>Mañanas De Cine Tres Forajidos Y Un Pistolero</title><desc>Tres muchachos, deseosos de vivir aventuras y de escapar de una vida de miseria y malos tratos, se unen a un viejo y legendario atracador de bancos.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204145500 +0100" stop="20241204154500 +0100"><title>Un Pais Para Comerselo</title><desc>La aventura de Imanol y Juan comienza atravesando un bosque por el que están felizmente perdidos.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204154500 +0100" stop="20241204163000 +0100"><title>Saber Y Ganar</title><desc>Programa concurso diario en el que tres participantes demuestran sus conocimientos y su agilidad mental.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204163000 +0100" stop="20241204172000 +0100"><title>Grandes Documentales La Cebra Afortunada</title><desc>En la naturaleza, están los herbívoros a quienes nada sonríe de inmediato (apenas nacidos ya comidos) y otros a quienes les va mejor.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204172000 +0100" stop="20241204181000 +0100"><title>Grandes Documentales Fauna Iberica</title><desc>Esta serie pretende mostrar aspectos desconocidos de la fauna ibérica: las relaciones ecológicas, el comportamiento, los problemas y la conservación</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204181000 +0100" stop="20241204190500 +0100"><title>Documenta2 De La Fabrica Al Consumidor</title><desc>Hoy nuestra dependencia del ordenador es absoluta. Fabricarlo es complicado y costoso, y genera una cantidad inasumible de deshechos electrónicos.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme><programme channel="La 2" start="20241204190500 +0100" stop="20241204194500 +0100"><title>Documental  La Gran Aventura En Tren De Nick Knowles</title><desc>Desde las brumosas montañas de Sa Pa hasta la atestada ciudad de Hanói, con sus cinco millones de scooters, Nick descubre un Vietnam en desarrollo.</desc><category lang="en">Categoria</category></programme></tv>